# Chinese (Taiwan) translation for silva
# Copyright (c) (c) 2006 Canonical Ltd, and Rosetta Contributors 2006
# This file is distributed under the same license as the silva package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: silva\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: Mon Aug 24 16:05:56 2009\n"
"PO-Revision-Date: 2008-02-08 16:13+0000\n"
"Last-Translator: Formichelle <for1018@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-07-29 09:20+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: /AutoTOC.py:21
msgid ""
"This is a special document type that automatically generates\n"
"       a Table of Contents. Usually it's used as the 'index' document of a\n"
"       folder. Then the parent folder displays a TOC when accessed (e.g.\n"
"       http://www.x.yz/silva/myFolder/). The AutoTOC can display any "
"selection\n"
"       of Silva content types including assets."
msgstr ""

#: /DocmaService.py:116
msgid "Not connected"
msgstr "未連線"

#: /EmailMessageService.py:103
msgid "Validation error(s)"
msgstr "驗證時的錯誤"

#: /EmailMessageService.py:116
msgid "Changed settings."
msgstr "已變更的設定"

#: /File.py:186 /views/edit/Container/docma_queue.pt:166
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:191
msgid "download"
msgstr "下載"

#: /Folder.py:320 /Folder.py:382
msgid "pasting &#xab;${id}&#xbb; is not allowed in this type of container"
msgstr "這個型態的 container (容納器) 不允許貼入 #xab;${id}»"

#: /Folder.py:341 /Folder.py:379
msgid "pasted &#xab;${id}&#xbb;"
msgstr "已貼入  &#xab;${id}&#xbb;"

#: /Folder.py:45
msgid ""
"The presentation of the information within a\n"
"       publication is structured with folders. They determine the visual\n"
"       hierarchy that a Visitor sees. Folders on the top level\n"
"       define sections of a publication, subfolders define chapters, etc.\n"
"       Note that unlike publications, folders are transparent, meaning you\n"
"       can see through them in the sidebar tree navigation and the Publish\n"
"       screen.\n"
"    "
msgstr ""

#: /Ghost.py:232
msgid ""
"Ghosts are special documents that function as a\n"
"       placeholder for an item in another location (like an alias,\n"
"       symbolic link, shortcut). Unlike a hyperlink, which takes the\n"
"       Visitor to another location, a ghost object keeps the Visitor in the\n"
"       current publication, and presents the content of the ghosted item.\n"
"       The ghost inherits properties from its location (e.g. layout\n"
"       and stylesheets).\n"
"    "
msgstr ""
"Ghosts 是一種特殊的文件，主要的功能是當做儲存在它處項目的置物櫃 "
"(placeholder) （\n"
"        就像別名、符號連結、捷徑等功能）。不過不像超連結的功能，將 Visitor 帶"
"到另一位置，\n"
"        ghost 物件會將 Visitor 留在目前的出版品之中，而將被 ghost 的項目的內"
"容顯示出來。\n"
"        ghost 物件會繼承其所指向位置的屬性（例如 layout 及 stylesheets ）\n"
"    "

#: /GhostFolder.py:124
msgid ""
"Ghost Folders are similar to Ghosts, but instead of being a \n"
"       placeholder for a document, they create placeholders and/or copies of "
"all \n"
"       the contents of the &#8216;original&#8217; folder. The advantage of "
"Ghost \n"
"       Folders is the contents stay in sync with the original, by manual "
"or \n"
"       automatic resyncing. Note that when a folder is\n"
"       ghosted, assets &#8211; such as Images and Files &#8211; are copied\n"
"       (physically duplicated) while documents are ghosted."
msgstr ""
"Ghost 檔案夾類似 Ghost, 不同的是用來當作文件的存放處，亦即可以新設此類型的檔"
"案夾或是複製“原始“檔案夾的所有內容。使用 Ghost 檔案夾的好處是可以與原始檔案"
"夾“同步“（可經由手動設定或是自動同步）。必須注意的是當檔案夾被ghosted，其內的"
"物件如影像及檔案會被真實的複製一份（亦即不是捷徑）。"

#: /Image.py:194
msgid ""
"'${scale}' is not a valid scale identifier. Probably a percent symbol is "
"missing."
msgstr "'${scale}' 不是一個正確的 scale 識別字。也許是少了個百分符號（％）"

#: /Image.py:213
msgid ""
"'${scale} is not a valid scale identifier. At least one number is required."
msgstr "'${scale}' 不是一個正確的 scale 識別字。至少需要一個數字 （number）"

#: /Image.py:238
msgid "'${crop} is not a valid crop identifier"
msgstr "'${crop}' 不是一個正確的 crop 識別字。"

#: /Image.py:264
msgid "'${crop}' defines an impossible cropping"
msgstr "'${crop}' 定義錯誤"

#: /Image.py:407
msgid "square"
msgstr "方形"

#: /Image.py:409
msgid "landscape"
msgstr "橫式"

#: /Image.py:410
msgid "portrait"
msgstr "直式"

#: /Image.py:46
msgid ""
"Web graphics (gif, jpg, png) can be uploaded and inserted in \n"
"       documents, or used as viewable assets.\n"
"    "
msgstr ""
"可上傳及插入文件中的網頁圖檔格式（gif, jpg, png），亦可作為可預覽的線上資"
"源。\n"
"    "

#: /Indexer.py:22
msgid ""
"Indexes can be created that function like an index in the \n"
"       back of a book. References must first be marked by placing index \n"
"       codes in text (these codes will also export to print formats). \n"
"       Indexers cascade downwards, indexing all index items in the current \n"
"       and underlying folders and publications (note that it only indexes \n"
"       documents that are published).\n"
"    "
msgstr ""
"索引的功能就像書籍最末的索引頁。文章內容中的索引碼標示可以參照到參考資源，而"
"這些索引碼也會出現在印出格式中。\n"
"索引器（Indexers）會逐一向下做索引，亦即會從目前的項目及其下的檔案夾、出版品"
"（僅止於已出版者）向下依次做索引。\n"
"    "

#: /Link.py:32
msgid ""
"A Silva Link makes it possible to include links to external\n"
"       sites &#8211; outside of Silva &#8211; in a Table of Contents. The\n"
"       content of a Link is simply a hyperlink, beginning with\n"
"       &#8220;http://....&#8221;, or https, ftp, news, and mailto.\n"
"    "
msgstr ""
"Silva Link 可以用來連結外在的站台，也就是目錄（Table of Contents）之外的其他"
"資源。例如 http, https, ftp, news 及 mailto 等等，\n"
"使用格式如 &#8220;http://....&#8221\n"
"    "

#: /Publication.py:118
msgid "You are overquota."
msgstr ""

#: /Publication.py:48
msgid ""
"Publications are special folders. They function as the \n"
"       major organizing blocks of a Silva site. They are comparable to \n"
"       binders, and can contain folders, documents, and assets. \n"
"       Publications are opaque. They instill a threshold of view, showing\n"
"       only the contents of the current publication. This keeps the "
"overview\n"
"       screens manageable. Publications have configuration settings that\n"
"       determine which core and pluggable objects are available. For\n"
"       complex sites, sub-publications can be nested.\n"
"    "
msgstr ""
"出版品（Publications）是一個特殊的檔案夾。可被視為 Silva 站台的主要組成區塊。"
"其功能就像一個粘合器（binder），可以用來存放其他檔案夾、文件及其他物件。 出版"
"品是不可視的，亦即無法直接對其中的內容一目了然，僅能看到目前已出版的內容。出"
"版品也可經由設定來決定其中哪些主要及可插入的物件是否可編輯。對於一些較複雜的"
"站台而言，次出版品也可以是巢狀結構。\n"
"    "

#: /SilvaObject.py:348
msgid "Sorry, this ${meta_type} is not viewable."
msgstr "抱歉，這個 ${meta_type} 是無法預覽的。"

#: /Version.py:212
msgid "unapproved"
msgstr "未驗證"

#: /Version.py:212
msgid "approved"
msgstr "已驗證"

#: /Version.py:212
msgid "last_closed"
msgstr "最近關閉的"

#: /Version.py:213
msgid "public"
msgstr "公開的"

#: /Version.py:213
msgid "pending"
msgstr "懸置中"

#: /Version.py:213
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: /Version.py:213 /views/edit/Container/tab_status.pt:256
msgid "closed"
msgstr "已關閉"

#: /Versioning.py:102
msgid "There already is an approved version."
msgstr "已有已證實版本存在"

#: /Versioning.py:105
msgid "Cannot approve version without publication datetime."
msgstr "無法驗證版本，因為沒有出版日期及時間"

#: /Versioning.py:161
msgid "No approved version to unapprove."
msgstr "沒有驗證版本，直接記為未證實。"

#: /Versioning.py:163
msgid ""
"Should never happen: unapproved version ${unapproved} found while approved "
"version ${approved} exists at the same time."
msgstr ""
"應該不會發生：因為未證實版本 ${unapproved} 與 已驗證版本 ${approved} 同時存"
"在。"

#: /Versioning.py:190
msgid "No public version to close."
msgstr "沒有關閉公眾版本。"

#: /Versioning.py:262 /Versioning.py:311 /Versioning.py:341
msgid "There is no unapproved version to request approval for."
msgstr "沒有未證實版本提出驗證需求。"

#: /Versioning.py:266
msgid "The version is already requested for approval."
msgstr "這個版本已經提出驗證需求。"

#: /Versioning.py:315 /Versioning.py:345
msgid "The version is not requested for approval."
msgstr "這個版本未提出驗證需求。"

#: /Versioning.py:365 /Versioning.py:378
msgid "No unapproved version."
msgstr "無未驗證版本"

#: /Versioning.py:391 /Versioning.py:412
msgid "No approved version."
msgstr "無已驗證版本"

#: /Versioning.py:394
msgid "Must specify publication datetime."
msgstr "必須指明出版日期"

#: /Versioning.py:425
msgid "No public version."
msgstr "無公眾版本"

#: /Versioning.py:452 /Versioning.py:471
msgid "No next version."
msgstr "無下一個版本"

#: /Versioning.py:485
msgid "There is no version to add messages for."
msgstr "無適合的版本來增加訊息"

#: /Versioning.py:63
msgid "There is an approved version already; unapprove it. (${id})"
msgstr "已有證實版本存在，可更改為未驗證。 (${id})"

#: /Versioning.py:68
msgid "There already is an unapproved version (${id})."
msgstr "已有未證實版本 (${id})"

#: /Versioning.py:74
msgid "The public version has that id already (${id})."
msgstr "這個 id 的公開版本已存在 (${id})。"

#: /Versioning.py:80
msgid "A previous version has that id already (${id})."
msgstr "這個 id 的前一版本已存在 (${id})。"

#: /Versioning.py:99 /views/edit/VersionedContent/quick_publish.py:16
#: /views/edit/VersionedContent/tab_metadata_publish.py:12
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_approve.py:14
msgid "There is no unapproved version to approve."
msgstr "沒有未證實版本待驗證"

#: /adapters/languageprovider.py:48
msgid "Use browser language setting"
msgstr ""

#: /adapters/version_management.py:115
msgid "Can not delete all versions"
msgstr "不能刪除所有版本"

#: /adapters/version_management.py:288
msgid "no such version ${version}"
msgstr "沒有這個版本 ${version}"

#: /adapters/version_management.py:83 /adapters/version_management.py:91
msgid "No unapproved version available"
msgstr "沒有未證實版本可用。"

#: /browser/object_lookup.pt:111 /views/public/subscriptor.pt:46
#: /views/add/add_form.pt:153 /views/add/GhostFolder/add_form.pt:141
#: /views/add/Ghost/add_form.pt:125 /views/edit/lookup_ui_direct.pt:102
#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:173 /views/edit/tab_subscriptions.pt:114
#: /views/edit/lookup_ui.pt:104 /views/edit/Container/tab_edit.pt:74
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:140
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:128
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:70
#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:108
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:116
msgid "access key: alt-s"
msgstr "存取鍵：alt-s"

#: /browser/object_lookup.pt:117 /views/edit/Container/tab_edit.pt:59
msgid "select a new item: alt-s"
msgstr "選擇新項目: alt-s"

#: /browser/object_lookup.pt:124 /views/edit/Container/tab_edit.pt:65
msgid "select:"
msgstr "選擇："

#: /browser/object_lookup.pt:156
msgid "select"
msgstr "選擇"

#: /browser/object_lookup.pt:159
msgid "view"
msgstr "預覽"

#: /browser/object_lookup.pt:162 /views/edit/Container/tab_edit.pt:136
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:188
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:303
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:208
msgid "modified"
msgstr "修改"

#: /browser/object_lookup.pt:165 /views/edit/Container/tab_edit.pt:139
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:211
msgid "author"
msgstr "作者"

#: /browser/object_lookup.pt:175 /views/edit/Container/tab_edit.pt:153
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:221
msgid "There is no content here."
msgstr "無內容。"

#: /browser/object_lookup.pt:246
msgid "enter"
msgstr ""

#: /browser/object_lookup.pt:286 /browser/object_lookup.pt:316
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:208
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:235
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:308
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:344
msgid "n/a"
msgstr "無"

#: /browser/object_lookup.pt:293
msgid "content is published"
msgstr ""

#: /browser/object_lookup.pt:402 /views/edit/Container/tab_edit.pt:397
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:440
msgid "unknown"
msgstr "無法確認"

#: /browser/object_lookup.pt:429
msgid "cancel operation: alt-c"
msgstr "取消操作：alt-c"

#: /browser/object_lookup.pt:429 /views/add/add_form.pt:162
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:150 /views/add/Ghost/add_form.pt:134
#: /views/edit/promptWindow.pt:35 /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:129
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: /browser/object_lookup.pt:452
msgid "place reference to container..."
msgstr ""

#: /browser/object_lookup.pt:452
msgid "insert a reference to this container: alt-c"
msgstr ""

#: /browser/smi_access.py:15
msgid "groups admin"
msgstr ""

#: /browser/smi_access.py:16
msgid "groups administration: alt-g"
msgstr "群組管理：alt-g"

#: /browser/smi_access.py:30 /views/macro_middleground.pt:81
msgid "lookup users: alt-l"
msgstr "搜尋使用者：alt-l"

#: /browser/smi_access.py:43
msgid "add users"
msgstr ""

#: /browser/smi_access.py:44
msgid "lookup users"
msgstr ""

#: /browser/smi_edit.py:22
msgid "kupu editor"
msgstr ""

#: /browser/smi_edit.py:23
msgid "edit with the kupu editor: alt-("
msgstr ""

#: /browser/smi_edit.py:32
msgid "forms editor"
msgstr ""

#: /browser/smi_edit.py:33
msgid "edit with the forms editor: alt-)"
msgstr ""

#: /browser/smi_properties.py:19 /views/macro_middleground.pt:73
#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_form.form:39
msgid "addables"
msgstr "可增項目"

#: /browser/smi_properties.py:20 /views/macro_middleground.pt:58
msgid "change the addables allowed in this publication: alt-d"
msgstr "在此出版品中改變允許加入的設定：alt-d"

#: /browser/smi_properties.py:29
#: /views/edit/Content/SimpleContent/get_tabs.py:6
#: /views/macro_middleground.pt:41 /views/edit/tab_settings.pt:289
#: /views/edit/tab_settings.pt:308 /views/edit/tab_settings.pt:328
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:304
#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:33
msgid "settings"
msgstr "設定"

#: /browser/smi_properties.py:30 /views/macro_middleground.pt:28
msgid "various settings: alt-e"
msgstr "雜項設定：alt-e"

#: /browser/smi_properties.py:39 /views/macro_middleground.pt:56
msgid "subscriptions"
msgstr ""

#: /browser/smi_properties.py:40 /views/macro_middleground.pt:42
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:27
msgid "manage subscriptions: alt-u"
msgstr "訂閱管理： alt-u"

#: /browser/smi_properties.py:54 /views/edit/Container/tab_edit.pt:565
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:253
#: /views/edit/tab_status_form.form:67
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:70
msgid "publish now"
msgstr "現在出版"

#: /browser/smi_properties.py:55 /views/macro_middleground.pt:17
msgid "publish this document: alt-p"
msgstr "出版此文件：alt-p"

#: /browser/viewerrole.py:44
msgid "Minimum role to access has not changed"
msgstr "最低存取角色已變更"

#: /browser/viewerrole.py:49
msgid "Minimum role to access is now set to ${role}"
msgstr "最低存取角色被設定為 ${role}"

#: /browser/viewerrole.py:66
msgid "Minimum role to access is now acquired"
msgstr "需要最低的角色來存取"

#: /doc/silva-content.xml:32
msgid "Title of content."
msgstr "內容的標題"

#: /doc/silva-content.xml:90
msgid "a.k.a. &#8216;navigation title&#8217;."
msgstr "例如 &#8216;導覽 標題 &#8217;."

#: /doc/silva-content.xml:93
msgid "short title"
msgstr "短標題"

#: /doc/silva-extra.xml:156
msgid "Description of content in this area."
msgstr "這個範圍的內容說明"

#: /doc/silva-extra.xml:215
msgid "language"
msgstr ""

#: /doc/silva-extra.xml:262
msgid "Language of content in this area."
msgstr ""

#: /doc/silva-extra.xml:323
msgid "comment"
msgstr "註解"

#: /doc/silva-extra.xml:324
msgid "Internal comments."
msgstr "內部意見"

#: /doc/silva-extra.xml:35
msgid "subject"
msgstr "主題"

#: /doc/silva-extra.xml:36
msgid "Subject of content in this area."
msgstr "這個範圍的內容主題"

#: /doc/silva-extra.xml:385
msgid "creation time"
msgstr "設立的時間"

#: /doc/silva-extra.xml:386 /doc/silva-extra.xml:445 /doc/silva-extra.xml:620
msgid "Automatically set."
msgstr "自動設定"

#: /doc/silva-extra.xml:618
msgid "creator"
msgstr "建立者"

#: /doc/silva-extra.xml:678
msgid "User who last edited this content."
msgstr "最後編輯此內容的使用者"

#: /doc/silva-extra.xml:736
msgid "Resource location of this content."
msgstr "此內容的來源位置"

#: /doc/silva-extra.xml:787
msgid "Name of contact person."
msgstr "連絡人的姓名"

#: /doc/silva-extra.xml:790
msgid "contact name"
msgstr "連絡者姓名"

#: /doc/silva-extra.xml:845
msgid "Email address of contact person."
msgstr "連絡人旳e-mail 信箱地址"

#: /doc/silva-extra.xml:848
msgid "contact email"
msgstr "連絡人旳e-mail 信箱"

#: /doc/silva-extra.xml:895
msgid ""
"If this is enabled, this content (and anything it contains!) will not show "
"up in tables of content."
msgstr ""
"若勾選此功能則此內容及其所含的任何東西均會顯示在目次 (table of content) 之"
"中。"

#: /doc/silva-extra.xml:897
msgid "hide from tables of content"
msgstr "從目次中隱藏"

#: /doc/silva-extra.xml:95
msgid "keywords"
msgstr "關鍵詞"

#: /doc/silva-extra.xml:96
msgid "Keywords relating to content."
msgstr "與內容相關的關鍵詞"

#: /doc/silva-publication.xml:22
msgid "Default Document Policy"
msgstr "預設的文件策略"

#: /doc/silva-quota.xml:34
msgid ""
"Maximum space allowed for this container, including sub-containers, in MB."
msgstr ""

#: /doc/silva-quota.xml:37
msgid "quota"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:104
msgid "Listing body"
msgstr "列出主體"

#: /globals/accesskeys.pt:105
msgid ""
"${listing_body}${br} p &nbsp; Select list for position number${br} m &nbsp; "
"move"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:110 /globals/accesskeys.pt:136
msgid "Listing footer"
msgstr "頁尾表列"

#: /globals/accesskeys.pt:116
msgid ""
"${listing_footer}${br} a &nbsp; select all${br} r &nbsp; rename${br} d "
"&nbsp; delete${br} x &nbsp; cut${br} c &nbsp; copy${br} v &nbsp; paste${br} "
"g &nbsp; paste as ghost"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:120
msgid "Preview screen"
msgstr "預覽螢幕"

#: /globals/accesskeys.pt:123
msgid "; &nbsp; See public preview${br}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:126
msgid "Publish screen (folder)"
msgstr "出版螢幕 （目錄）"

#: /globals/accesskeys.pt:131
msgid "${listing_header}${br} i &nbsp; import${br} e &nbsp; Export"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:144
msgid ""
"${listing_footer}${br} a &nbsp; select all${br} n &nbsp; create new vesions"
"${br} j &nbsp; reject (request for approval)${br} v &nbsp; revoke (request "
"for approval)${br} c &nbsp; close (public version)${br} l &nbsp; approve for "
"later${br} u &nbsp; update settings${br} p &nbsp; publish now${br}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:147
msgid "Add screen"
msgstr "增加畫面"

#: /globals/accesskeys.pt:151
msgid "c &nbsp; cancel${br} a &nbsp; add${br} e &nbsp; add and edit/enter"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:155
msgid "Editor screen"
msgstr "校編者畫面"

#: /globals/accesskeys.pt:161
msgid ""
"( &nbsp; forms editor${br} ) &nbsp; Kupu editor${br} ; &nbsp; public preview"
"${br} p &nbsp; publish now${br}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:166
msgid "Kupu editor"
msgstr "Kupu 編輯器"

#: /globals/accesskeys.pt:177
msgid ""
"${kupu_editor}${br} b &nbsp; bold${br} i &nbsp; italic${br} u &nbsp; "
"underline${br} - &nbsp; subscript${br} + &nbsp; superscript${br} # &nbsp; "
"numbered list${br} * &nbsp; bulleted list${br} = &nbsp; definition list${br} "
"z &nbsp; undo${br} y &nbsp; redo${br} h &nbsp; html source${br}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:182
msgid "Forms editor"
msgstr "Forms 編輯器"

#: /globals/accesskeys.pt:185
msgid ""
"${forms_editor}${br} s &nbsp; save${br} e &nbsp; save and exit${br} i &nbsp; "
"save and insert${br} tab Use your tab key to edit without using the mouse. "
"Shift-tab goes backwards."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:189
msgid "Other screens"
msgstr "其他畫面"

#: /globals/accesskeys.pt:19 /globals/accesskeys.pt:266
msgid "return"
msgstr "返回"

#: /globals/accesskeys.pt:19 /globals/accesskeys.pt:266
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:121
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:138
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:331
msgid "access key: alt-r"
msgstr "存取鍵：alt-r"

#: /globals/accesskeys.pt:191
msgid ""
"The Properties, Access, and Publish screens as well as their subscreens "
"(such as Lookup, Import, and Export) have access keys for most buttons. "
"Usually the first letter of the button is the access key. You can always "
"hover over the button to see the tooltip."
msgstr ""
"Properties, Access, 及 Publish 畫面以及其下的次畫面（例如 Lookup, Import 以"
"及 Export ）均有存取鍵來取代按按鈕。通常按鈕的第一個字母即是存取鍵。你可以將"
"滑鼠移到按鈕上即可看到輔助說明。"

#: /globals/accesskeys.pt:194
msgid ""
"If there are two buttons with the same name, the access key for the second "
"is usually the first letter of the second word (e.g. for &#8220;get image "
"reference&#8221; and &#8220;get link reference&#8221;, the access keys are "
"&#8216;g&#8217; and &#8216;l&#8217;). Sometimes there are multiples of the "
"same button, in which case only the first has an access key."
msgstr ""
"若有兩個按鈕同名，第二個按鈕將會第二個字的第一個字母為存取鍵值（例如 &#8220; "
"為取得圖像參照，而 &#8221; and &#8220; 為取得連結參照&#8221; 存取將會是 "
"&#8216;g&#8217; 及 &#8216;l&#8217; ）。有時候若有單一按鈕有多重值的情形，則只"
"有第一個會有存取鍵值。"

#: /globals/accesskeys.pt:198
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: /globals/accesskeys.pt:202
msgid ""
"Some access keys can conflict with browser menus. However the key works if "
"the focus is in the page (a form element is active or just click in the "
"page)."
msgstr ""
"有些存取鍵值會與瀏灠器的選單相衝突。但是只要該頁為主視窗，這些鍵值仍舊有效"
"（如滑鼠停在 form 元素上或是點選該頁）"

#: /globals/accesskeys.pt:205
msgid ""
"Mozilla and Internet Explorer handle access keys for hyperlinks differently. "
"Mozilla initiates the action (same as clicking the link), whereas Explorer "
"just highlights the link, and then you have to hit return to activate it. "
"Both browsers treat form buttons the same, initiating the action immediately."
msgstr ""
"Mozilla 與 IE 瀏灠器對於超連結存取鍵的處理方式不同。Mozilla 會啟動一個對應方"
"式（就像點選連結的動作），而 IE 僅會反白這個連結，你必須按 return 鍵才會有作"
"用。但對於 form 按鈕，兩者均馬上執行相應的動作。"

#: /globals/accesskeys.pt:208
msgid ""
"Don&#8217;t forget that most browsers use alt-left arrow to go back, and alt-"
"right arrow to go forward. On the Mac, command-left arrow and command-right "
"arrow do this."
msgstr ""
"別忘了大部份的瀏灠器都用 alt + 左方向鍵做為回到上一頁，alt + 右方向鍵為往下一"
"頁。在 Mac 系統中則使用 command 鍵＋左方向鍵以及 command 鍵＋右方向鍵。"

#: /globals/accesskeys.pt:212
msgid ""
"If you wish to create additional docs, the hyperlink of the Silva help link "
"can be changed by altering the the 'help_url' property in the Silva root. "
"See the properties tab in the Zope Management Interface."
msgstr ""
"如果想建立其他新的說明文件，Silva 說明的超連結也必須更改，請由 Silva root 下"
"的 “help_url“屬性來設定。參閱 Zope Management Interface 中的 properties tab."

#: /globals/accesskeys.pt:216
msgid "Tip: one click editing"
msgstr "要訣：點選編輯"

#: /globals/accesskeys.pt:220
msgid ""
"When viewing a public Silva page, switching to the SMI is is easiest if "
"there's a bookmark on your toolbar. Add a bookmark with the following "
"javascript:"
msgstr ""
"當瀏覽Silva公眾頁面時，如果您的工具列上有書籤去轉換SMI是最簡單的。利用"
"javascript來設書籤："

#: /globals/accesskeys.pt:227
msgid "Silva edit"
msgstr "Silva 校定"

#: /globals/accesskeys.pt:227
msgid "Or, save this link &#8211; ${silva_edit} &#8211; as a bookmark."
msgstr "或是儲存這個連結  &#8211; ${silva_edit} &#8211; 當作書籤"

#: /globals/accesskeys.pt:233
msgid "Managers can do the same and create a ${manage} bookmark."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:233
msgid "manage..."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:237
msgid "Thanks to ${eth_zuerich} for this trick."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:242
msgid "Tip for Mozilla/Netscape users"
msgstr "Mozilla/Netscape 使用者的要訣"

#: /globals/accesskeys.pt:244
msgid ""
"${tip_for_mozilla_users}${br} Using the &#8220;Find As You Type&#8221; "
"feature will make keyboard navigation to hyperlinks &#8211; such as item "
"names &#8211; remarkably easy. See:${br} ${typeaheadfind_link}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:247 /views/edit/Container/tab_edit_new.pt:81
msgid "Silva documentation"
msgstr "Silva 文件"

#: /globals/accesskeys.pt:251
msgid ""
"The most up to date documentation can be found at:${br} "
"${silva_documentation_link}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:253
msgid ""
"The technical documentation is included in the Silva product in &#8216;"
"plain&#8217; structured text, gracefully degraded for text mode (no links, "
"unicode entities, etc.)."
msgstr ""
"技術說明文件附在Silva 產品之中，並以純文字模式提供，亦即已除去其中的連結、"
"unicode 實體等等。"

#: /globals/accesskeys.pt:260
msgid "Contact"
msgstr "連絡"

#: /globals/accesskeys.pt:261
msgid "Feedback"
msgstr "回饋"

#: /globals/accesskeys.pt:261
msgid "${br} ${contact}${br} ${feedback} is welcome."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:28
msgid "Silva info: alt-i"
msgstr "Silva 資訊：alt-i"

#: /globals/accesskeys.pt:39
msgid "Silva access keys"
msgstr "Silva 存取鍵值"

#: /globals/accesskeys.pt:45
msgid ""
"The access key on your machine may be &#8216;alt&#8217;. On a Mac it&#8217;s "
"&#8216;ctrl&#8217;."
msgstr ""
"您機器上的存取鍵也許是  &#8216;alt&#8217;，若在 Mac  系統則為 it&#8217;s "
"&#8216;ctrl&#8217;"

#: /globals/accesskeys.pt:47
msgid ""
"Hover over the link or button and a tooltip will popup with the access key."
msgstr "當滑鼠移到按鈕或連結上時，則會有彈出視窗顯示存取鍵值及其說明"

#: /globals/accesskeys.pt:49
msgid "Save time, energy, and wrists by keying to your destination."
msgstr "直接鍵入目的地可以節省時間、精力以及手腕的運動。"

#: /globals/accesskeys.pt:49
msgid "see below"
msgstr "參見以下說明"

#: /globals/accesskeys.pt:49
msgid "The most useful access keys are for screen navigation, ${see_below}."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:56
msgid "Global keys that are always available"
msgstr "汎用鍵都會有作用。"

#: /globals/accesskeys.pt:58
msgid "The following access keys are available in every Silva screen."
msgstr "以下的存取鍵在每一個Silva 畫面均有作用。"

#: /globals/accesskeys.pt:63
msgid "General"
msgstr "共用項"

#: /globals/accesskeys.pt:66
msgid ""
"${general}${br} t &nbsp; Jump to top of page${br} b &nbsp; Jump to bottom of "
"page${br} / &nbsp; Jump to top of Silva (Silva icon)${br} ? &nbsp; Access "
"keys and shortcuts"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:69
msgid "Changing screens with the tabs"
msgstr "用 tab 鍵改變畫面"

#: /globals/accesskeys.pt:70
msgid ""
"${changing_screens_with_tabs}${br}The tabs have numbered access keys, "
"starting from one going up to five. You can navigate horizontally accross an "
"item&#8217;s screens by using alt-1, alt-2, and so forth."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:74
msgid ""
"Each tab has a toplink ${img}, the tall tree on the left side. It takes you "
"to the top of the current publication, within the same tab, or &#8216;"
"vein&#8217;. The access key is the shift character of the corresponding "
"number (on the English keyboard, sorry if you have an international one). "
"Thus alt-!, alt-@, alt-#, alt-$, and alt-% (note that the characters "
"resemble the number)."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:77
msgid ""
"On the right of each tab is an uplink ${img}, a small tree that takes you up "
"one level in the same vein. The access keys for the uplinks are the "
"remaining numbers (add five to the access key for the tab). If you are in a "
"screen with five tabs, the uplinks are alt-6, alt-7, alt-8, alt-9, and alt-"
"0. If there are less than five tabs, you still add five to get the uplink "
"key."
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:81
msgid "Footer page info row"
msgstr "頁尾資訊列"

#: /globals/accesskeys.pt:82
msgid "${footer_page_info_row}${br} : &nbsp; See public page${br}"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:86
msgid "Footer user row"
msgstr "頁尾使用者列"

#: /globals/accesskeys.pt:88
msgid ""
"${footer_user_row}${br} ~ &nbsp; User settings${br} &nbsp;, &nbsp; Request "
"access${br} q &nbsp; Logout"
msgstr ""

#: /globals/accesskeys.pt:9
msgid "Silva help"
msgstr "Silva 輔助"

#: /globals/accesskeys.pt:92
msgid "Contents screen (folder)"
msgstr "內容畫面（目錄）"

#: /globals/accesskeys.pt:96 /globals/accesskeys.pt:130
msgid "Listing header"
msgstr "列出表頭"

#: /globals/accesskeys.pt:99
msgid ""
"${listing_header}${br} n &nbsp; new${br} s &nbsp; select list for a new "
"object${br} i &nbsp; import${br} e &nbsp; export"
msgstr ""

#: /globals/copyright.pt:17 /globals/reference.pt:22
msgid "access key: alt-b"
msgstr "存取鍵：alt-b"

#: /globals/copyright.pt:17 /globals/reference.pt:22
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_view_version.pt:53
msgid "back"
msgstr "返回"

#: /globals/copyright.pt:28 /globals/reference.pt:33
msgid "Silva info: alt-s"
msgstr "Silva 資訊：alt-s"

#: /globals/reference.pt:10
msgid "Silva Reference"
msgstr "Silva 參照"

#: /globals/reference.pt:111
msgid "Thanks to...."
msgstr "感謝 ...感謝..."

#: /globals/reference.pt:114
msgid ""
"The people at ${eth_zuerich} for their feedback, contributions, and "
"innovation."
msgstr "在 ${eth_zuerich} 的人們提供他們的回饋、貢獻以及創意。"

#: /globals/reference.pt:117
msgid ""
"Jan Smith at ${ozzope} for advice, hosting the documentation wiki, and her "
"tutorials."
msgstr "在  ${ozzope}  的 Jan Smith 提供咨詢、建立wiki 文件以及示範。"

#: /globals/reference.pt:120
msgid ""
"Many thanks go to Hans Verster at the ${eur} for his vision and support."
msgstr "特別感謝 ${eur} 的 Hans Verster，謝謝他的支持及眼光。"

#: /globals/reference.pt:131
msgid "Silva site"
msgstr "Silva 站台"

#: /globals/reference.pt:140
msgid ""
"${br} ${br} ${silva_icon} <span class=\"subhead\"> Silva ${silva_version} </"
"span>${br} &#xa9; Copyright 2001-2009 Infrae. All rights reserved."
msgstr ""

#: /globals/reference.pt:39
msgid "${Silva} &#8211; independent content management"
msgstr "${Silva} &#8211; 獨立的內容管理"

#: /globals/reference.pt:64
msgid "Credits"
msgstr "榮譽"

#: /globals/reference.pt:67
msgid "Silva is developed by ${infrae} and many others. ${br}"
msgstr ""

#: /globals/reference.pt:70
msgid "Infrae Silva crew"
msgstr "Infrae Silva 工作人員"

#: /globals/reference.pt:80
msgid "Silva alumni"
msgstr ""

#: /globals/reference.pt:92
msgid "External developers"
msgstr "外部的開發者"

#: /layout/layout_macro.html:93
msgid "Silva info on the Infrae site: alt-i"
msgstr "Infrae 網站的 Silva 資訊: alt-i"

#: /resources/request_processed.pt:18
msgid "Request processed"
msgstr "要求已在處理中"

#: /resources/request_processed.pt:26
msgid "Return to where you came from..."
msgstr "返回上一頁"

#: /resources/sidebar_template.pt:25 /resources/sidebar_template.pt:64
#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:137
#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:179
msgid "slide to the publish screen"
msgstr "跳至發表畫面"

#: /resources/sidebar_template.pt:31
msgid "up to top contents of publication"
msgstr "回到出版品內容的最頂層"

#: /resources/sidebar_template.pt:38
msgid "up to top of publication"
msgstr "跳至出版品的頂層"

#: /resources/sidebar_template.pt:70 /views/edit/macro_vein_navigation.pt:143
#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:186
msgid "slide to the contents screen"
msgstr "跳到內容畫面"

#: /roleinfo.py:26
msgid "zope roles"
msgstr "zope 角色"

#: /roleinfo.py:27
msgid "silva roles"
msgstr "Silva 角色"

#: /roleinfo.py:28
msgid "public silva roles"
msgstr "公開的 silva  角色"

#: /roleinfo.py:29
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名者"

#: /roleinfo.py:30
msgid "Authenticated"
msgstr "授權使用者"

#: /roleinfo.py:31
msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: /roleinfo.py:32
msgid "Viewer"
msgstr "瀏灠者"

#: /roleinfo.py:33
msgid "Viewer +"
msgstr "瀏灠者 ＋"

#: /roleinfo.py:34
msgid "Viewer ++"
msgstr "瀏灠者 ＋＋"

#: /roleinfo.py:35
msgid "Reader"
msgstr "讀者"

#: /roleinfo.py:36
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: /roleinfo.py:37
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#: /roleinfo.py:38
msgid "ChiefEditor"
msgstr "總編輯"

#: /views/add/AutoTOC/form.form:69
msgid "depth"
msgstr ""

#: /views/add/AutoTOC/form.form:71
msgid ""
"The depth to which the Table of Contents will be rendered (-1 means "
"unlimited depth.)"
msgstr ""

#: /views/add/File/add_submit.py:43 /views/edit/Asset/File/upload_submit.py:33
msgid "Please upload a file with an correct extension."
msgstr ""

#: /views/add/File/add_submit.py:83 /views/add/Groups/add_submit.py:59
#: /views/add/Image/add_submit.py:78 /views/add/add_submit.py:79
#: /views/edit/show_local.py:19
msgid "meta_type"
msgstr ""

#: /views/add/File/add_submit.py:87
#: /views/edit/Asset/File/save_text_content.py:31
#: /views/edit/Asset/File/upload_submit.py:41
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_author.form:28
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:89
msgid "message"
msgstr "訊息"

#: /views/add/File/form.form:24 /views/edit/Asset/upload_form.form:24
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: /views/add/File/form.form:68
msgid "Tip: You don't have to fill in the id and title."
msgstr ""

#: /views/add/Folder/form.form:59
msgid "Choose an item to be created within the folder."
msgstr "選擇要放入目錄夾的新建立項目"

#: /views/add/Folder/form.form:67
msgid "first item"
msgstr "第一個項目"

#: /views/add/Ghost/add_form.pt:79
msgid "find the content this ghost should refer to: alt-r"
msgstr "找出此 ghost 所參照內容的所在 ：alt-r"

#: /views/add/Ghost/form.form:50
msgid "Location of originating document."
msgstr "原始文件的所在"

#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:42 /views/add/Ghost/add_form.pt:42
msgid "create ${meta_type}"
msgstr "建立 ${meta_type}"

#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:78
msgid "creation may take a while"
msgstr ""

#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:78
msgid ""
"Location of originating folder. Depending on how much content there is, "
"${warning}."
msgstr ""

#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:82
msgid "find the folder this ghost should refer to: alt-r"
msgstr "找出此 ghost 所參照的目錄所在：alt-r"

#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:82 /views/add/Ghost/add_form.pt:79
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:65
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:51
msgid "reference..."
msgstr "參見 ..."

#: /views/add/GhostFolder/form.form:50
msgid "Location of originating folder."
msgstr "原始目錄的所在。"

# Default: "id"
#: /views/add/Groups/add_submit.py:39
msgid ""
"There's already a Group with the name ${id} in this Silva\n"
"        site. In contrast to other Silva objects, Group IDs must be\n"
"        unique within a Silva instance."
msgstr ""

#: /views/add/Image/add_submit.py:38
#: /views/edit/Asset/File/upload_submit.py:27
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_xml.py:20
msgid "Empty or invalid file."
msgstr "空白或是不正確的檔案。"

#: /views/add/Image/form.form:48
msgid ""
"Fill in a title. It&#8217;ll be used for the ALT (Alternative text) "
"attribute of the image."
msgstr ""

#: /views/add/Link/form.form:63
msgid ""
"Links can contain anything, so it is the author's responsibility to create "
"valid urls."
msgstr ""

#: /views/add/Link/form.form:92 /doc/silva-extra.xml:734
msgid "url"
msgstr "url"

#: /views/add/Link/form.form:94
msgid "Link url."
msgstr "連結 url。"

#: /views/add/Publication/form.form:59
msgid "What type of object should be added after creating the folder."
msgstr "在建立目錄夾之後，何種型態的物件應該被加入。"

#: /views/add/Publication/form.form:67
msgid "First item"
msgstr "第一個項目"

#: /views/add/add_form.pt:121 /views/add/GhostFolder/add_form.pt:108
#: /views/add/Ghost/add_form.pt:105 /views/edit/macro_edit_metadata.pt:158
#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:106
#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:103
msgid "* required"
msgstr ""

#: /views/add/add_form.pt:131 /views/add/GhostFolder/add_form.pt:119
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:130
msgid "save + enter"
msgstr ""

#: /views/add/add_form.pt:131 /views/add/add_form.pt:142
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:119
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:130 /views/add/Ghost/add_form.pt:114
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:319
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:131
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:60
msgid "access key: alt-e"
msgstr "存取鍵：alt-e"

#: /views/add/add_form.pt:142 /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:131
msgid "save + edit"
msgstr "儲存 + 編輯"

#: /views/add/add_form.pt:153 /views/add/GhostFolder/add_form.pt:141
#: /views/add/Ghost/add_form.pt:125 /views/edit/macro_edit_metadata.pt:173
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:140
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:70
#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:131
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: /views/add/add_form.pt:162 /views/add/GhostFolder/add_form.pt:150
#: /views/add/Ghost/add_form.pt:134
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:129
#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:97
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:177
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:413
#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:77
msgid "access key: alt-c"
msgstr "存取鍵：alt-c"

#: /views/add/add_form.pt:50
msgid "upload ${meta_type}"
msgstr ""

#: /views/add/add_form.pt:55
msgid "create ${TOC_or_meta_type}"
msgstr "建立 ${TOC_or_meta_type}"

#: /views/add/add_form.pt:65 /views/add/add_form.pt:107
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:50 /views/add/Ghost/add_form.pt:50
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:32
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:120
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:136
msgid "aspect"
msgstr "各別"

#: /views/add/add_form.pt:69 /views/add/add_form.pt:110
#: /views/add/GhostFolder/add_form.pt:54 /views/add/Ghost/add_form.pt:54
#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:81 /views/edit/tab_subscriptions.pt:78
#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:66
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:89
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:152
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:313
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:388
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:52
#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables.pt:78
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:36
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:124
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:140
#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:60
#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:19
#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:31
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:41
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:37
msgid "content"
msgstr "內容"

#: /views/add/form.form:47 /views/add/Link/form.form:50
#: /views/add/SimpleContent/form.form:49 /views/add/Publication/form.form:49
#: /views/add/AutoTOC/form.form:50 /views/add/Folder/form.form:49
msgid ""
"The title will be publicly visible, and is used for the link in indexes."
msgstr "標題將會可視的，而且會在索引中被當做連結使用。"

#: /views/add/get_id_status_text.py:18
msgid ""
"Sorry, strange characters are in the id. It should only\n"
"        contain letters, digits and &#8216;_&#8217; or &#8216;-&#8217; or \n"
"        &#8216;.&#8217; Spaces are not allowed in Internet addresses, \n"
"        and the id should start with a letter or digit."
msgstr ""

# Default: "prefix"
#: /views/add/get_id_status_text.py:25
msgid ""
"Sorry, ids starting with ${prefix} are reserved for internal use. Please use "
"another id."
msgstr ""

# Default: "id"
#: /views/add/get_id_status_text.py:30
msgid ""
"Sorry, the id ${id} is reserved for internal use. Please use another id."
msgstr ""

# Default: "id"
#: /views/add/get_id_status_text.py:34
msgid ""
"There is already an object with the id ${id} in this folder. Please use a "
"different one."
msgstr ""

# Default: "id"
#: /views/add/get_id_status_text.py:39
msgid ""
"There is already an asset with the id ${id} in this folder. Please use "
"another id."
msgstr ""

# Default: "id"
#: /views/add/get_id_status_text.py:44
msgid ""
"Sorry, the id ${id} ends with invalid characters. Please use another id."
msgstr ""

# Default: "id"
#: /views/add/get_id_status_text.py:48
msgid ""
"Sorry, the id ${id} is already in use by a Zope object. Please use another "
"id."
msgstr ""

# Default: "status_code"
#: /views/add/get_id_status_text.py:54
msgid ""
"(Internal Error): An invalid status ${status_code} occured while checking "
"the id ${id}. Please contact the person responsible for this Silva "
"installation or file a bug report."
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/form.form:30
msgid "(optional)"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/save_text_content.py:29
#: /views/edit/Asset/File/upload_submit.py:39
msgid "File uploaded."
msgstr "檔案上傳。"

#: /views/edit/Asset/File/submit.py:21 /views/edit/Asset/Image/submit.py:20
msgid "old_title"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/submit.py:30 /views/edit/Asset/Image/submit.py:34
msgid "Properties changed: ${changed}"
msgstr "屬性更改：${changed}"

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:17
msgid "${icon} file info"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:22
msgid "file mime type"
msgstr "檔案的 MIME Type"

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:26
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:87
msgid "file size"
msgstr "檔案大小"

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:35
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:108
msgid "file system path"
msgstr "檔案系統路徑"

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:55
msgid "edit textual content"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:65
msgid ""
"Text content is too large to be edited through Silva. Please upload changes."
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/tab_edit.pt:97
msgid "save text content"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/File/text_edit_form.form:32
msgid "Text Context"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_from_group_to_group.py:13
msgid "No group(s) selected, so nothing to use to add users."
msgstr "沒有選擇群體（group）,所以沒有加到新增的使用者。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_from_group_to_group.py:17
#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_to_group.py:22
msgid "User(s) ${added} added to group."
msgstr "使用者 ${added}  加到群體中。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_from_group_to_group.py:20
#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_to_group.py:25
msgid "No other users added (were they already in this group?)"
msgstr "沒有其他的使用者增加（還是已在這個群體中了？）"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/add_users_to_group.py:11
msgid "No users selected, so none added."
msgstr "沒有選擇使用者，沒有增加任何人。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/remove_users_from_group.py:11
msgid "No users selected, so none removed."
msgstr "沒有選擇使用者，所以無法移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/remove_users_from_group.py:19
msgid "User(s) ${removed} removed from group."
msgstr "使用者 ${removed} 從此群組移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:104
msgid "add selected users to this group"
msgstr "增加所選使用者至此群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:124
msgid "transfer members from selected groups"
msgstr "從所選小組中調動成員"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:124
msgid "copy users from group(s)"
msgstr "從群組中複製使用者"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:28
msgid "group members"
msgstr "群組成員"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:39
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:72
msgid "This group does not have any members."
msgstr "此群組一位組員也沒有。"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:79
msgid "remove selected user(s) from this group: alt-r"
msgstr "從此小組移除所選的使用者： alt-r"

#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:79
msgid "remove users"
msgstr "移除使用者"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/add_iprange_to_ipgroup.py:11
msgid "No ip range was provided, so nothing was added."
msgstr "ip範圍未被提供，所以無法增加。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/add_iprange_to_ipgroup.py:20
msgid "Range ${iprange} added to the IP Group"
msgstr "範圍 ${iprange} 增加至IP群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/copy_ipranges_from_ipgroups.py:11
msgid "No group selected, so nothing copied."
msgstr "沒有選擇群組，所以無法複製。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/copy_ipranges_from_ipgroups.py:15
msgid "Range(s) ${copied} added."
msgstr "範圍  ${copied}  已增加。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/copy_ipranges_from_ipgroups.py:19
msgid "Nothing copied."
msgstr "無法複製。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/remove_iprange_from_ipgroup.py:11
msgid "No ip ranges were selected, so nothing was removed."
msgstr "沒有選擇ip範圍，所以無法移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/remove_iprange_from_ipgroup.py:17
msgid "Range(s) ${removed} removed from the group."
msgstr "範圍 ${removed} 從此群組移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:108
msgid "ip range${asterisk}"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:117
msgid "Can be:"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:118
msgid "IP&nbsp;(like: 10.1.1.1),"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:119
msgid "IP-IP&nbsp;(like:&nbsp;10.1.1.1-10.1.1.255) or"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:120
msgid "IP/Netmask&nbsp;(like:&nbsp;10.1.1.0/255.255.255.0)."
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:128
msgid "add an ip or an ip range"
msgstr "增加一個ip或ip範圍"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:128
msgid "add ip range"
msgstr "增加ip範圍"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:153
msgid "transfer ip(s) to this ip group"
msgstr "更改ip至此op群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:153
msgid "copy ips to ip group"
msgstr "複製ip至ip群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:22
msgid "IPs and IP ranges"
msgstr "IP 及 IP 範圍"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:61
msgid "This IP Group does not contain any IPs."
msgstr "這個 IP 群組沒有任何 IP。"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:68
msgid "remove range(s) from this ip group: alt-r"
msgstr "從此ip群組中移除範圍：alt-r"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:68
msgid "remove ranges"
msgstr "移除範圍"

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:82
#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:86
#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:92
msgid "\"Things to do when virtual groups is not in its original location\""
msgstr "\" 當虛擬群組不在其初始的位置時，應該做的事 \""

#: /views/edit/Asset/Groups/IPGroup/tab_edit.pt:98
msgid "add an IP address"
msgstr "增加一個ip地址"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_from_virtualgroup_to_virtualgroup.py:13
msgid "No group(s) selected, so nothing to use to add groups."
msgstr "沒有選擇群組，所以無法增加群組。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_from_virtualgroup_to_virtualgroup.py:17
#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_to_virtualgroup.py:22
msgid "Group(s) ${added} added to group."
msgstr "群組 ${added} 增加至群組。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_from_virtualgroup_to_virtualgroup.py:20
#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_to_virtualgroup.py:25
msgid "No other groups added (were they already in this virtual group?)"
msgstr "無其他群組加入(已經成為虛擬群組?)"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/add_groups_to_virtualgroup.py:11
msgid "No groups selected, so none added."
msgstr "沒有群組被選擇，因此無法增加。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/remove_groups_from_virtualgroup.py:11
msgid "No groups selected, so none removed."
msgstr "沒有選擇群組，所以無法移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/remove_groups_from_virtualgroup.py:18
msgid "Group(s) ${removed} removed from group."
msgstr "群組 ${removed} 從群組中移除。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:103
msgid "add group(s) to this virtual group."
msgstr "增加群組至這個虛擬群組。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:103
#: /views/edit/Asset/Groups/Group/tab_edit.pt:104
msgid "add to group"
msgstr "增加至群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:123
msgid "transfer groups defined in other virtual groups"
msgstr "從其他已定義的虛擬群組中匯入群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:123
msgid "copy from virtual group(s)"
msgstr "從虛擬群組中複製"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:23
msgid "Virtual Group &#8216;members&#8217;"
msgstr "虛擬群組 &#8216;組員&#8217;"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:34
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:65
msgid "This Virtual Group does not have any &#8216;member groups&#8217;."
msgstr "此虛擬群組沒有任何 &#8216;群組組員&#8217;。"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:72
msgid "remove selected group(s) from this virtual group: alt-r"
msgstr "從虛擬群組中移除所選群組：alt-r"

#: /views/edit/Asset/Groups/VirtualGroup/tab_edit.pt:72
msgid "remove group"
msgstr "移除群組"

#: /views/edit/Asset/Groups/get_tabs.py:14 /views/edit/Asset/get_tabs.py:14
#: /views/edit/Content/AutoTOC/get_tabs.py:17
#: /views/edit/Content/Indexer/get_tabs.py:17
#: /views/edit/Content/SimpleContent/get_tabs.py:4
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/get_tabs.py:17
#: /views/edit/VersionedContent/Link/get_tabs.py:15
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:202
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:265
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:401
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: /views/edit/Asset/Groups/get_tabs.py:15
msgid "groups"
msgstr "群組"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:117
msgid "instructions"
msgstr "指令"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:118
msgid ""
"Drag the window below to the image region which should be cropped. You can "
"resize the window with the handle on the lower right corner. If you're done, "
"you can click the submit button below or double click in the window to set "
"your coordinates and close the cropping tool."
msgstr ""
"拖曳視窗至需裁切圖片的區域。您可從右下角拉出所需範圍的視窗。如果您完成這步"
"驟，便可按下完成鍵，或是在視窗內雙擊滑鼠鍵去設定您的座標，並關閉剪裁工具列。"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:126
msgid "predefined sizes"
msgstr "預定尺寸"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:129
msgid "50x50 pixels"
msgstr "50X50 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:129
msgid "50x50 pixel"
msgstr "50X50 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:139
msgid "75x75 pixels"
msgstr "75X75 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:139
msgid "75x75 pixel"
msgstr "75X75 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:149
msgid "100x100 pixels"
msgstr "100X100 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:149
msgid "100x100 pixel"
msgstr "100X100 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:159
msgid "250x250 pixels"
msgstr "250X250 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:159
msgid "250x250 pixel"
msgstr "250X250 像素"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:170
msgid "use coordinates..."
msgstr "使用比例限制"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:170
msgid "alt-u"
msgstr "alt-u"

#: /views/edit/Asset/Image/lookup_cropcoordinates.pt:183
msgid "drag window"
msgstr "拖曳視窗"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:25
msgid "web format"
msgstr "網頁格式"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:29
msgid "Image format for web."
msgstr "網頁用圖片格式。"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:49
msgid "scaling"
msgstr "比例"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:57
msgid ""
"\n"
"\t  Image scaling for web: use width x height in pixels, or one axis length, "
"or a percentage (100x200, 100x*, *x200, 40%)."
msgstr ""
"\n"
"\t  網頁圖像縮放：使用 寬X高 像素 或是 軸長 或是百分比（100X200, 100X*, "
"*X200, 40%)"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:78
msgid "cropping"
msgstr "裁切中"

#: /views/edit/Asset/Image/scale_form.form:87
msgid ""
"\n"
"              Image cropping for web: use the &#8216;set crop "
"coordinates&#8217; button, or enter X1xY1-X2xY2 to define the cropping box.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"              適合網頁使用的圖像裁切： 使用 &#8216;set crop "
"coordinates&#8217; 按鈕 或是輸入 X1xY1-X2xY2 以定義裁切框大小。\n"
"          "

#: /views/edit/Asset/Image/scale_submit.py:13
msgid "Scaling and/or format changed"
msgstr "比例 和/或 格式已改變"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:101
msgid ""
"Note: Silva can provide image scaling and conversion with the help of PIL"
msgstr "備註：Silva可以提供圖片比例並藉由PIL的幫助進行轉換。"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:103
msgid "PIL doesn't seem to be installed."
msgstr "似乎沒有安裝PIL。"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:128
msgid "format and scaling"
msgstr "格式和比例"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:166
msgid "set crop coordinates..."
msgstr "設定裁切標"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:166
msgid "specify the center of the area to crop by clicking in the image: alt-o"
msgstr "指定中央區域後點擊圖片即進行裁切：alt-o"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:177
msgid "change"
msgstr "改變"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:20
msgid "image info"
msgstr "圖片資訊"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:24
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:37
msgid "format"
msgstr "格式"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:25
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:39 /views/add/Image/form.form:24
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:27
#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:47
msgid "dimensions"
msgstr "尺寸"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:55
msgid "scaled to ${WxH} pixels"
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:64
msgid "original"
msgstr "原始"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:65
msgid "view the original image: alt-v"
msgstr "檢視原始圖片：alt-v"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:73
msgid "view unscaled image"
msgstr "檢視不定尺寸的圖片"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:78
msgid "orientation"
msgstr "導向"

#: /views/edit/Asset/Image/tab_edit.pt:96
msgid "scaled"
msgstr "比例"

#: /views/edit/Asset/Image/upload_submit.py:17
msgid "The file is empty or invalid."
msgstr "此檔案空白或無效。"

#: /views/edit/Asset/Image/upload_submit.py:22
msgid "Problem: ${errors}"
msgstr "問題： ${errors}"

#: /views/edit/Asset/Image/upload_submit.py:29
msgid "Image updated."
msgstr "圖片更新。"

#: /views/edit/Asset/get_tabs.py:15
#: /views/edit/Container/GhostFolder/get_tabs.py:18
#: /views/edit/Container/get_tabs.py:18
#: /views/edit/Content/AutoTOC/get_tabs.py:18
#: /views/edit/Content/Indexer/get_tabs.py:18
#: /views/edit/Content/SimpleContent/get_tabs.py:5
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/get_tabs.py:18
#: /views/edit/VersionedContent/Link/get_tabs.py:16
#: /views/edit/get_authorized_tabs.py:15 /views/edit/get_authorized_tabs.py:19
#: /browser/object_lookup.pt:383 /views/edit/Container/tab_edit.pt:133
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:209 /views/edit/Container/tab_edit.pt:371
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:205
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:281
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:416
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: /views/edit/Asset/get_tabs.py:16
#: /views/edit/Container/GhostFolder/get_tabs.py:19
#: /views/edit/Container/get_tabs.py:19
#: /views/edit/Content/AutoTOC/get_tabs.py:19
#: /views/edit/Content/Indexer/get_tabs.py:19
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/get_tabs.py:19
#: /views/edit/VersionedContent/Link/get_tabs.py:17
#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:40 /views/edit/tab_metadata.pt:68
#: /views/edit/tab_metadata.pt:87 /views/edit/tab_metadata.pt:105
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:222 /views/edit/Container/tab_edit.pt:230
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:384 /views/edit/Container/tab_edit.pt:392
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_metadata.pt:45
msgid "properties"
msgstr "屬性"

#: /views/edit/Asset/get_tabs.py:17
#: /views/edit/Container/GhostFolder/get_tabs.py:20
#: /views/edit/Container/get_tabs.py:20
#: /views/edit/Content/AutoTOC/get_tabs.py:20
#: /views/edit/Content/Indexer/get_tabs.py:20
#: /views/edit/Content/SimpleContent/get_tabs.py:7
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/get_tabs.py:20
#: /views/edit/VersionedContent/Link/get_tabs.py:18
msgid "access"
msgstr "存取"

#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:152
msgid "upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:20
msgid "characterization"
msgstr "描述"

#: /views/edit/Asset/tab_status.pt:26 /views/edit/Content/tab_status.pt:26
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:47
msgid "status of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的狀態"

#: /views/edit/Asset/tab_status.pt:31 /views/edit/Content/tab_status.pt:31
msgid "A ${type} automatically has a published state."
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/tab_subscriptions.pt:29
#: /views/edit/Content/tab_subscriptions.pt:29
msgid "manage subscriptions for &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的訂閱管理"

#: /views/edit/Asset/tab_subscriptions.pt:35
#: /views/edit/Content/tab_subscriptions.pt:35
msgid ""
"This ${vein} screen doesn&#8217;t have settings, because it&#8217;s not "
"possible to subscribe to a ${type}. Only documents that contain textual "
"content, or folders that contain them, can be subscribed to."
msgstr ""

#: /views/edit/Asset/upload_form.form:25
msgid "Locate a file."
msgstr "尋找一份檔案。"

#: /views/edit/Container/Folder/placeholder.py:3
msgid "This is just a placeholder so this directory won't get pruned."
msgstr "這只是一個放置容器，所以這個目錄不能被刪減。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/convert_to_folder.py:21
msgid "Ghost Folder has been replaced by a folder"
msgstr "Ghost檔案夾已由一正常檔案夾替代"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/convert_to_publication.py:21
msgid "Ghost Folder has been replaced by a publication"
msgstr "Ghost檔案夾已由另一份出版品替代"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/get_tabs.py:17
#: /views/edit/Container/get_tabs.py:17 /views/edit/get_authorized_tabs.py:14
msgid "contents"
msgstr "內容"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/get_tabs.py:21
#: /views/edit/Container/get_tabs.py:21
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/get_tabs.py:21
#: /views/edit/VersionedContent/Link/get_tabs.py:19
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:194
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:202
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:345
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:243
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:340
msgid "publish"
msgstr "發表"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/submit.py:19
msgid ""
"Ghost Folder changed but not synchronized, because thenew target is invalid."
msgstr "Ghost 檔案夾已改變，但因新的標的不正確無法同步。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/submit.py:24
msgid "Ghost Folder changed."
msgstr "Ghost檔案夾已變更。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/sync.py:16
msgid "Ghost Folder was not synchronized, because the targetis invalid."
msgstr "Ghost檔案夾無法同步，因為連結標的不正確。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/sync.py:20
msgid "Ghost Folder synchronized"
msgstr "Ghost檔案夾已同步。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:112
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:79
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:98
msgid "problem"
msgstr "問題"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:128
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:116
msgid "save reference"
msgstr "儲存參考資源"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:165
msgid "ghost folder contents"
msgstr "ghost檔案夾內容"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:179
msgid "re-synchronize with content from the source folder: alt-e"
msgstr "與來源檔案夾的內容重新同步：alt-e"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:179
msgid "resync ghost folder"
msgstr "Ghost 檔案夾重新同步"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:431
msgid "metadata"
msgstr "中繼資料"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:48
#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:18
#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:27
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:38
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:33
msgid "attributes"
msgstr "屬性"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:58
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:44
#: /views/add/GhostFolder/form.form:48 /views/add/Ghost/form.form:48
msgid "path"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:60
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:46
msgid "Path to original (begins with &#8216;/&#8217;)."
msgstr "原始路徑（介於 &#8216;/&#8217;）。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:65
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:51
msgid "Locate item to refer to: alt-r"
msgstr "找尋項目的參照:alt-r"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:96
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:62
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:82
msgid "link"
msgstr "連結"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:97
msgid "Link to contents screen of original."
msgstr "連結到內容的原始畫面。"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:21
msgid "miscellaneous settings: alt-e"
msgstr "雜項設定:alt-e"

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:26
msgid "s${e}ttings..."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:33
msgid "s${u}bscriptions..."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:65
msgid "${icon} metadata ${for_public_version_of}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables.pt:109
msgid "save addables settings"
msgstr "儲存可增加的設定參數"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables.pt:109
msgid "save addable settings for this publication: alt-a"
msgstr "儲存此出版品可增加的設定值：alt-a"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables.pt:65
msgid "addable settings for &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的可增加設定"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_form.form:23
msgid "acquire"
msgstr "要求"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_form.form:25
msgid ""
"If checked, inherit the addables from above. Uncheck this to change the "
"allowed addables below."
msgstr ""
"若勾選，將會繼承上層可增加項目。 不勾選則會影嚮其下對可增項目的存取權。"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_form.form:41
msgid ""
"If 'acquire' is not checked, these settings will determine the items allowed "
"in this publication. Otherwise the addables are acquired from the "
"publication above."
msgstr ""
"如果 'acquire' 沒有勾選，這些設定將會決定此出版品的項目。反之，上述出版品的可"
"增項目將會被要要求含入。"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_submit.py:34
msgid "Addable settings have not changed and remain acquired."
msgstr "可增設定沒有改變，仍處於要求狀態。"

#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables_submit.py:45
msgid "Addable settings changed for: ${changed_metadata}"
msgstr "可增設定已因 ${changed_metadata} 改變"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:100
msgid "${estimated_time} &nbsp;seconds"
msgstr "${estimated_time} &nbsp; 秒"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:112
msgid "There are no jobs in the queue."
msgstr "沒有工作在等候。"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:144
msgid "list of processed items ${format}"
msgstr "已處理的項目名單 ${format}"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:20
msgid "current job"
msgstr "目前工作"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:202
msgid "There are no processed jobs."
msgstr "沒有被處理的工作。"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:22
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:239
msgid "import to the current location and remove from the list: alt-m"
msgstr "匯入至目前位置並從清單中移除：alt-m"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:239
msgid "import and remove"
msgstr "匯入和移除"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:246
msgid "import to the current location: alt-p"
msgstr "匯入至目前位置： alt-p"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:40
msgid "reload to update the queue lists: alt-r"
msgstr "重新更新等候列表：alt-r"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:48
msgid "${r}efresh queue lists"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:50
msgid "queue of items to process"
msgstr "佇列處理項目"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:62
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:154
msgid "job id"
msgstr "工作 id"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:67
msgid "job owner"
msgstr "工作擁有者"

#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:75
msgid "estimated time"
msgstr "預計時間"

#: /views/edit/Container/download_fullmedia_selected.py:21
#: /views/edit/Container/download_pdf_selected.py:21
#: /views/edit/Container/download_xml_selected.py:22
msgid "No items were selected, so no content will be exported"
msgstr "沒有選擇任何項目，因此沒有內容被輸出"

#: /views/edit/Container/download_fullmedia_selected.py:27
msgid "Currently, fullmedia export only supports one item at a time."
msgstr "目前，多媒體輸出一次只支援一個項目。"

#: /views/edit/Container/export_delete.py:20
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_delete.py:19
msgid "Select one or more jobs to delete"
msgstr "選擇一個或多個工作進行刪除"

#: /views/edit/Container/export_delete.py:26
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_delete.py:25
msgid "Job deleted"
msgstr "工作已刪除"

#: /views/edit/Container/getDocmaFormatName.py:10
msgid "unknown format"
msgstr "未知的格式"

#: /views/edit/Container/getDocmaFormatName.py:6
msgid "Silva XML"
msgstr "Silva XML"

#: /views/edit/Container/getDocmaFormatName.py:7
msgid "Word document"
msgstr "Word 文件"

#: /views/edit/Container/import_archive_file.py:12
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_xml.py:17
msgid "Select a file for upload."
msgstr "選擇一份檔案進行上傳。"

#: /views/edit/Container/import_archive_file.py:29
msgid "Something bad with the zipfile;"
msgstr "此壓縮檔案已損壞。"

#: /views/edit/Container/import_archive_file.py:35
msgid "added ${succeeded}"
msgstr "已增加  ${succeeded}"

# Default: "failed"
#: /views/edit/Container/import_archive_file.py:42
msgid "could not add: ${failed}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/import_archive_file.py:47
msgid "Finished importing: ${msg}"
msgstr "匯入完成： ${msg}"

#: /views/edit/Container/open_now.py:22
#: /views/edit/Container/tab_edit_close.py:28
#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:50
#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:52
#: /views/edit/Container/tab_status_close.py:37
#: /views/edit/Container/tab_status_new_version.py:37
#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:37
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:51
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:53
#: /views/edit/Container/tab_status_revoke.py:37
#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:27
#: /views/edit/VersionedContent/preview_open_now.py:18
msgid "not applicable"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/open_now.py:25
#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:53
msgid "version already approved"
msgstr "版本已經同意"

#: /views/edit/Container/open_now.py:36
msgid "version already published"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/open_now.py:47
#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:89
msgid "Approval on: ${ids}"
msgstr "同意 : ${ids}"

# Default: "ids"
#: /views/edit/Container/open_now.py:52
#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:94
msgid "could not approve: ${ids}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:108
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:185
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:300
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:159
msgid "type"
msgstr "型態"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:114
msgid "Group: a group defined by a list of users"
msgstr "群組：從使用者名單去指定的小組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:117
msgid "Virtual Group: a group defined by a list of normal groups"
msgstr "虛擬群組：從一般群組名單去指定的小組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:121
msgid "IP Group: a group based on ip addresses"
msgstr "IP小組: 根據ip地址為主的小組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:164
msgid "groups located in this folder"
msgstr "僅限於此檔案夾的群組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:182
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:297
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:191
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:306
msgid "modifier"
msgstr "修改者"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:213
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:328
msgid "edit this group"
msgstr "編輯此群組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:249
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:352
msgid "No groups have been defined in this location."
msgstr "目前所在沒有指定群組。"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:258
msgid "delete selected groups: alt-d"
msgstr "刪除所選群組：alt-d"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:279
msgid "groups defined elsewhere"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:73
msgid "groups in &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "屬於 &#xab;${title}&#xbb; 的群組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:80
msgid "create a group"
msgstr "增加一個群組"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:91 /views/add/form.form:27
#: /views/add/Groups/form.form:30 /views/add/Link/form.form:30
#: /views/add/SimpleContent/form.form:30 /views/add/GhostFolder/form.form:30
#: /views/add/File/form.form:47 /views/add/Image/form.form:69
#: /views/add/Publication/form.form:30 /views/add/AutoTOC/form.form:30
#: /views/add/Ghost/form.form:30 /views/add/Folder/form.form:30
msgid ""
"No spaces or special characters besides &#8216;_&#8217; or &#8216;-&#8217; "
"or &#8216;.&#8217;"
msgstr ""
"除了沒有空間或其他特質外 &#8216;_&#8217; 或是 &#8216;-&#8217; 或是 &#8216;."
"&#8217;"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups_delete.py:11
#: /views/edit/Container/tab_edit_delete.py:19
msgid "Nothing was selected, so nothing was deleted."
msgstr "沒有選擇項目，所以無法刪除。"

# Default: "deleted_ids"
#: /views/edit/Container/tab_access_groups_delete.py:23
msgid "Deleted ${deleted_ids}, but could not delete ${not_deleted_ids}."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_access_groups_delete.py:29
#: /views/edit/Container/tab_edit_delete.py:41
msgid "Deleted ${deleted_ids}."
msgstr "已刪除 ${deleted_ids}。"

#: /views/edit/Container/tab_access_groups_delete.py:32
msgid "Could not delete ${not_deleted_ids}."
msgstr "無法刪除 ${not_deleted_ids}。"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:130 /views/edit/Container/tab_edit.pt:195
msgid "modify"
msgstr "修改"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:142
msgid "shift"
msgstr "轉換"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:261
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:315
msgid "content approved, or published..."
msgstr "內容已經同意，或已發表...."

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:267
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:325
msgid "content approved or published"
msgstr "內容已驗證或出版"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:275 /views/edit/Container/tab_edit.pt:278
msgid "move up"
msgstr "往上移動"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:283 /views/edit/Container/tab_edit.pt:286
msgid "move down"
msgstr "往下移動"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:357
msgid "editor"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:430
msgid "content actions"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:451
msgid "move selected items to"
msgstr "移動所選項目至"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:459
msgid "position:"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:470
msgid "end"
msgstr "結束"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:482
msgid "move selected items into position: alt-m"
msgstr "移動所選項目位置：alt-m"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:482
msgid "move"
msgstr "移動"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:491
msgid "rename and retitle items: alt-r"
msgstr "重新命名和更改標題：alt-r"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:491
msgid "rename..."
msgstr "重新命名"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:500
msgid "cut"
msgstr "剪下"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:500
msgid "cut items: alt-x"
msgstr "剪下項目：alt-x"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:511
msgid "copy items: alt-c"
msgstr "複製項目：alt-c"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:511
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:528
msgid "paste items: alt-v"
msgstr "貼上項目：alt-v"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:528
msgid "paste"
msgstr "貼上"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:537
msgid "paste (items on clipboard) as ghost objects: alt-g"
msgstr "貼上(剪貼簿上的文件) 作為ghost主題：alt-g"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:537
msgid "paste ghost"
msgstr "貼上ghost"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:548
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:258
msgid "Really delete?"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:548
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:258
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:247
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:548
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:247
msgid "there's no undo: alt-d"
msgstr "沒有復原：alt-d"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:575
msgid "close published items: alt-l"
msgstr "關閉已發表項目：alt-l"

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:80
msgid "new..."
msgstr "新增..."

#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:80
msgid "add a new item - alt-n"
msgstr "增加新項目- alt-n"

#: /views/edit/Container/tab_edit_close.py:15
#: /views/edit/Container/tab_status_close.py:16
msgid "Nothing was selected, so nothing was closed."
msgstr "沒有選取任何項目，所以無法關閉。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_close.py:31
#: /views/edit/Container/tab_status_close.py:40
msgid "is not published"
msgstr "沒有發表"

#: /views/edit/Container/tab_edit_close.py:38
#: /views/edit/Container/tab_status_close.py:47
msgid "Closed: ${ids}"
msgstr "關閉：${ids}"

# Default: "ids"
#: /views/edit/Container/tab_edit_close.py:43
#: /views/edit/Container/tab_status_close.py:52
msgid "could not close: ${ids}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_copy.py:16
msgid "Nothing was selected, so nothing was copied."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法複製。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_copy.py:19
msgid "Placed ${ids} on the clipboard for copying."
msgstr "將 ${ids} 放到剪貼薄中以便於複製。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_cut.py:16
msgid "Nothing was selected, so nothing was cut."
msgstr "沒有選取任何項目，所以無法剪下。"

# Default: "cut_ids"
#: /views/edit/Container/tab_edit_cut.py:31
msgid ""
"Placed ${cut_ids} on clipboard for cutting, but could not cut ${not_cut_ids}."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_cut.py:36
msgid "Placed ${cut_ids} on clipboard for cutting."
msgstr "將 ${cut_ids} 放到剪裁用的剪貼薄中"

#: /views/edit/Container/tab_edit_cut.py:39
msgid "Could not place ${not_cut_ids} on clipboard for cutting."
msgstr "無法將 ${not_cut_ids} 放到剪裁用的剪貼薄"

# Default: "deleted_ids"
#: /views/edit/Container/tab_edit_delete.py:31
msgid ""
"Deleted ${deleted_ids}, but could not delete ${not_deleted_ids}. Probably "
"there is a published version that must be closed, or an approved version "
"that needs to be revoked. Change the status in the Publish screen (alt-5)."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_delete.py:45
msgid ""
"Could not delete ${not_deleted_ids}. Possibly there is a published version, "
"which must be closed before it can be deleted. Or, the document is approved "
"(the link will be green), and approval needs to be revoked. Change the "
"status in the Publish screen (alt-5)."
msgstr ""
"無法刪除 ${not_deleted_ids}。可能是已發表版本，須先關閉才可刪除。或是文件已經"
"過認可(連結會是綠色的)，也得先撤回。從發表畫面去更改狀態(alt-5)。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:102
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:166
msgid "browse for a file on your disk"
msgstr "從您的電腦內瀏覽文件"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:114
msgid "access key: alt-i"
msgstr "存取鍵：alt-i"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:114
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:246
msgid "import"
msgstr "匯入"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:140
msgid "import and extract zip archive"
msgstr "匯入並對壓縮檔案進行解壓縮"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:160
msgid ""
"Locate a zip file containing Assets or a zip file created by a Silva full "
"media export."
msgstr "找尋含有素材，或是由 Silva 各式媒材所建立的zip 檔"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:177
msgid "title for assets"
msgstr "素材的標題"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:181
msgid ""
"Set a title for all Assets created from the contents of a zip file with "
"Assets."
msgstr "為建立自含素材壓縮檔的全部素材設立標題"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:187
msgid "Optional title for all assets"
msgstr "全部素材的可選擇性標題"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:199
msgid "subdirectories"
msgstr "次目錄"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:203
msgid ""
"Recreate the subdirectory structure of a zip file with Assets by adding "
"Silva Folders."
msgstr "藉由增加 Silva 檔案夾，為含素材的壓縮檔重新建立次目錄架構。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:220
msgid "replace content"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:224
msgid ""
"Replace Content Objects with the Objects from the import when they have the "
"same ids (Note: they will be replaced *even* when published)."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:243
msgid "import zip"
msgstr "匯入壓縮檔"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:243
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:218
msgid "access key: alt-z"
msgstr "存取鍵：alt-z"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:281
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:360
msgid "docma icon"
msgstr "docma  圖案"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:289
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:368
msgid "docma facilities"
msgstr "docma  設施"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:301
msgid "upload a document in word format (.doc) for conversion"
msgstr "上傳一種以word為格式的文件(.doc)來轉換"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:329
msgid ""
"Locate a Word file to upload. It'll be converted and appear in the list of "
"processed items below. It can be imported anywhere in Silva."
msgstr ""
"找尋 Word  檔來上傳。它將會被轉換並出現在以下的已處理項目之中。 同樣地，也可"
"以被滙入到Silva 的任何地方。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:346
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:465
msgid "An e-mail will be sent to you when the item is processed."
msgstr "當項目處理時將發送電子郵件通知您。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:352
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:494
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:24
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:71
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:163 /doc/silva-extra.xml:155
msgid "description"
msgstr "描述"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:360
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:503
msgid ""
"This description will be shown in the queue and the list of processed items."
msgstr "此描述將會顯示在等待和處理項目名單上。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:368
msgid "upload a word document from your local drive: alt-u"
msgstr "從您的電腦中上傳word文件: alt-u"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:368
#: /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:112
msgid "upload"
msgstr "上傳"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:62
msgid "import in &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "匯入至 &#xab；${title}&#xbb；"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:68
msgid "over to the export screen: alt-e"
msgstr "跳過匯出畫面：alt-e"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:68
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:68
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:60
msgid "export..."
msgstr "輸出...."

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:77
msgid "import silva xml"
msgstr "匯入silva xml"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:95
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:158
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:324
msgid "file to upload"
msgstr "檔案上傳"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:97
msgid "Locate an XML file to import (must be valid Silva XML)."
msgstr "搜尋XML檔案進行匯出(需為有效的Sliva XML)。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_docma.py:19
msgid "Select a file for upload"
msgstr "選擇一份檔案上傳"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_docma.py:22
msgid "You must enter your e-mail address"
msgstr "您必須輸入您的電子郵件地址"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_docma.py:32
#: /views/edit/Container/tab_status_silva2word.py:46
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_silva2word.py:36
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:79
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_edit.pt:333
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_download.py:18
msgid "Select one or more items to download"
msgstr "選擇一項或多項項目進行下載"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_import_and_delete.py:19
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_w2s.py:17
msgid "Select one or more jobs to import"
msgstr "選擇一項或多項工作進行匯入"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_import_and_delete.py:39
msgid "Could not import ${newid}"
msgstr "無法匯入 ${newid}"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_import_and_delete.py:45
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_w2s.py:36
msgid "The following errors have occured during import: ${errors}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_import_and_delete.py:49
#: /views/edit/Container/tab_edit_import_w2s.py:40
msgid "Finished importing"
msgstr "匯入完畢"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_xml.py:26
msgid "Data is not valid Silva XML"
msgstr "這是無效的Silva XML"

#: /views/edit/Container/tab_edit_import_xml.py:30
msgid "Finished importing."
msgstr "匯入完畢。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_down.py:16
msgid "Moved ${id} down."
msgstr "${id} 向下移"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_down.py:21
msgid "Could not move ${id} down."
msgstr "${id} 無法向下移"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_to.py:19
msgid "Nothing was selected, so nothing was moved."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法移動。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_to.py:25
msgid "First choose a position number."
msgstr "首先選擇一個位置號碼"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_to.py:41
msgid "Object(s) ${ids} moved"
msgstr "${ids} 物件己移動"

# Default: "ids"
#: /views/edit/Container/tab_edit_move_to.py:45
msgid ", but could not move ${ids}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_to.py:51
msgid "Could not move ${ids}."
msgstr "無法移動  ${ids}。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_up.py:16
msgid "Moved ${id} up."
msgstr "${id} 向上移。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_move_up.py:20
msgid "Could not move ${id} up."
msgstr "${id} 無法向上移。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_new.pt:121
msgid "Sorry, you're not authorized to add anything in this location."
msgstr "抱歉，您未經授權能在此增加任何項目。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_new.pt:66
msgid "create an object"
msgstr "建立一個物件"

#: /views/edit/Container/tab_edit_new.pt:78
msgid ""
"Click a name to create an item. Note that this screen only lists "
"descriptions of objects that are available at this location. For additional "
"information about an item see the ${silva_documentation}."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_new_link_title.py:11
msgid "Create a ${addable_name}"
msgstr "增加一個 ${addable_name}"

#: /views/edit/Container/tab_edit_open_now.py:9
#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:16
#: /views/edit/Container/tab_status_open_now.py:9
msgid "Nothing was selected, so nothing was approved."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法認同。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_paste.py:16
msgid "No content available to paste."
msgstr "沒有內容可貼上。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:121
msgid "rename"
msgstr "重新命名"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:31
msgid "${icon} rename objects in &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:39
msgid "attribute"
msgstr "屬性"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:43
msgid "old"
msgstr "舊"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:81 /views/add/form.form:45
#: /views/add/Groups/form.form:48 /views/add/Link/form.form:49
#: /views/add/SimpleContent/form.form:48 /views/add/File/form.form:66
#: /views/add/Image/form.form:46 /views/add/Publication/form.form:48
#: /views/add/AutoTOC/form.form:49 /views/add/Folder/form.form:48
#: /views/edit/Asset/File/form.form:28 /views/edit/Asset/Image/form.form:29
#: /doc/silva-content.xml:35
msgid "title"
msgstr "標題"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:85
msgid "no title"
msgstr "無標題"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_start.py:13
msgid "Nothing was selected, so nothing can be renamed."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法重新命名。"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:30
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:66
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:46
msgid "new"
msgstr "新"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:47
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:86
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:101
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:168
msgid "&#xab;${item}&#xbb; renamed successfully"
msgstr "&#xab;${item}&#xbb；重新命名成功"

#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:80
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:95
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:141
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename_submit.py:162
msgid "&#xab;${item}&#xbb; could not be renamed"
msgstr "&#xab;${item}&#xbb; 無法重新命名"

#: /views/edit/Container/tab_edit_to_folder.py:17
msgid "Can only change Publications into Folders"
msgstr "只能將出版品改成檔案夾"

#: /views/edit/Container/tab_edit_to_folder.py:24
msgid "Changed into folder"
msgstr "更改成檔案夾"

#: /views/edit/Container/tab_edit_to_publication.py:17
msgid "Can only change Folders into Publications"
msgstr "只能將檔案夾改成出版品"

#: /views/edit/Container/tab_edit_to_publication.py:24
msgid "Changed into publication"
msgstr "更改成出版品"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:104
msgid "modify / preview"
msgstr "修改 / 預覽"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:107
msgid "revision"
msgstr "修訂"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:110
msgid "publication due"
msgstr "出版品期限至"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:113
msgid "expiration due"
msgstr "截止日期為"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:116
msgid "published"
msgstr "已發表"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:242
msgid "public version"
msgstr "公開版本"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:268
msgid "There are no publishable items here."
msgstr "沒有可發表的項目"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:298
msgid "access key: alt-m"
msgstr "存取鍵：alt-m"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:298 /views/edit/tab_status_form.form:30
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_change_settings.form:30
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_author.form:50
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:30
msgid "publish time"
msgstr "發表時間"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:313
msgid "access key: alt-x"
msgstr "存取鍵：alt-x"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:313
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:169
#: /views/edit/tab_status_form.form:52
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_change_settings.form:52
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_author.form:72
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:54
#: /doc/silva-extra.xml:562
msgid "expiration time"
msgstr "無效時間"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:328
msgid "clear&nbsp;expiration"
msgstr "清除&nbsp;失效"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:328
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:476
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:262
msgid "access key: alt-o"
msgstr "存取鍵：alt-o"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:345
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:565
msgid "publish new versions: alt-p"
msgstr "發表新版本：alt-p"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:355
msgid "approve new versions for publication at a later date: alt-o"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:355
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:262
msgid "approve for future"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:365
msgid "change publish and expiration times: alt-u"
msgstr "改變發表和失效時效：alt-u"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:365
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:445
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:171
msgid "update timing"
msgstr "更新時間"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:376
msgid "reject pending request for approval: alt-j"
msgstr "拒絕懸置的驗証要求；alt-j"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:376
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:289
msgid "reject"
msgstr "拒絕"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:386
msgid "revoke"
msgstr "撤回"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:386
msgid "withdraw approval of approved versions: alt-v"
msgstr "取消對驗證版本的認同：alt-v"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:396
msgid "close published items: alt-c"
msgstr "關閉已發表項目： alt-c"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:396
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:575
#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:140
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:406
msgid "create new versions of published docs: alt-n"
msgstr "新增一個發表文件的版本：alt-n"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:425
msgid "request immediate approval for new versions: alt-p"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:425
msgid "request approval now"
msgstr "現在請求同意"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:435
msgid "request approval for new versions: alt-r"
msgstr "同意新版本請求：alt-r"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:435
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:138
msgid "request approval"
msgstr "請求同意"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:445
msgid "change publish and expiration times: alt-s"
msgstr "改變發表和失效時間： alt-s"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:68
msgid "export to xml or convert for export: alt-e"
msgstr "輸出成xml或轉換： alt-e"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:77 /views/edit/Container/tab_edit.pt:90
msgid "import xml data or a zip file: alt-i"
msgstr "匯入 xml 資料或壓縮檔案：alt-i"

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:77 /views/edit/Container/tab_edit.pt:90
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:100
msgid "import..."
msgstr "匯入...."

#: /views/edit/Container/tab_status.pt:87
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:437
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:57
msgid "publishing actions"
msgstr "發表動作"

#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:65
msgid "version already public"
msgstr "版本已公開"

#: /views/edit/Container/tab_status_approve.py:75
msgid "no publication time was set"
msgstr "發表時間未設定"

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:104
msgid "Changed settings on: ${ids}"
msgstr "改變設定在：${ids}"

# Default: "ids"
#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:109
msgid "could not change settings on: ${ids}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:16
msgid "Nothing was selected, so no settings were changed."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法改變設定。"

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:35
msgid "No publication nor expiration time nor any of the flags were set."
msgstr "沒有出版品也沒有逾期時間或其他相關 flags 的設定。"

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:61
msgid "no next or public version available"
msgstr "無下一個或其他公開版本"

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:65
msgid "cannot change publication time of already public versions."
msgstr "無法改變已經公開版本的發表時間。"

#: /views/edit/Container/tab_status_change_settings.py:88
#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:40
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:55
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:57
#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:30
msgid "no unapproved version"
msgstr "沒有未經驗證的版本"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:100
msgid "over to the import screen: alt-i"
msgstr "跳過匯入畫面：alt-i"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:109
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:218
msgid "export"
msgstr "匯出"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:117
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:256
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:384
msgid "options"
msgstr "選項"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:121
msgid "setting"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:127
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:270
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:399
msgid "include sub publications?"
msgstr "包含次出版品？"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:133
msgid "Check to export an entire branch of the site."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:146
msgid "export only newest versions?"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:152
msgid "If not checked all versions are exported."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:183
msgid "select an export format"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:206
msgid "Select the format which is going to used to export."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:246
msgid "export to Silva xml (.xml) ${or_pdf}"
msgstr "輸出成Silva xml (.xml) ${or_pdf}"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:288
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:417
msgid "export newest versions?"
msgstr "匯出最新版本?"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:301
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:429
msgid "If not checked the published version is exported."
msgstr "若沒勾選則已出版的版本會被輸出。"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:310
msgid "export pdf"
msgstr "輸出pdf"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:310
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:253
msgid "access key: alt-p"
msgstr "存取鍵：alt-p"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:319
msgid "export xml"
msgstr "輸出xml"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:375
msgid "export to Docma (.doc)"
msgstr "輸出成 Docma (.doc)"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:436
msgid "export closed content?"
msgstr "輸出已關閉的內容？"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:448
msgid "Check to include closed content in the export."
msgstr "勾選將已關閉的內容含入輸出中。"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:47
msgid ""
"Sorry, full media export is currently not supported for more than one item. "
"Please select one item, or select no items to export the whole folder."
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:471
msgid "choose a template"
msgstr "選擇樣板"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:478
msgid "none"
msgstr "無"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:514
msgid "export to Docma"
msgstr "輸出成 Docma"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:514
msgid "export the selection to word: alt-d"
msgstr "將所選項目匯出轉成WORD格式： alt-d"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:539
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:230
msgid "there's no undo: alt-x"
msgstr "無法復原：alt-x"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:539
#: /views/edit/Container/docma_queue.pt:230
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:57
msgid "items to export:"
msgstr "匯出項目"

#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:94
msgid "export from &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "從 &#xab;${title}&#xbb;  匯出"

#: /views/edit/Container/tab_status_get_modify_title.py:12
msgid "modify ${meta_type}"
msgstr "修改 ${meta_type}"

#: /views/edit/Container/tab_status_get_name.py:16
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_delete_versions.py:39
#: /views/edit/Container/tab_edit_rename.pt:58 /views/add/form.form:25
#: /views/add/Groups/form.form:28 /views/add/Link/form.form:28
#: /views/add/SimpleContent/form.form:28 /views/add/GhostFolder/form.form:28
#: /views/add/File/form.form:45 /views/add/Image/form.form:67
#: /views/add/Publication/form.form:28 /views/add/AutoTOC/form.form:28
#: /views/add/Ghost/form.form:28 /views/add/Folder/form.form:28
msgid "id"
msgstr "id帳號"

#: /views/edit/Container/tab_status_get_preview_title.py:12
msgid "preview ${id}"
msgstr "預覽 ${id}"

#: /views/edit/Container/tab_status_new_version.py:16
msgid "Nothing was selected, so no new version was created."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法新增版本。"

#: /views/edit/Container/tab_status_new_version.py:40
msgid "already has a next version"
msgstr "已有下一個版本"

#: /views/edit/Container/tab_status_new_version.py:47
msgid "Created a new version for: ${ids}"
msgstr "增加一個新版本給：${ids}"

#: /views/edit/Container/tab_status_new_version.py:52
msgid "could not create a new version for: ${ids}"
msgstr "無法增加一個新版本給：${ids}"

#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:16
msgid "Nothing was selected, so no approval was rejected."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無認同被拒絕"

#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:43
#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:33
msgid "no approval requested"
msgstr "沒有同意請求"

#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:53
msgid "Rejected request for approval for: ${ids}"
msgstr "拒絕 ${ids} 的同意請求"

#: /views/edit/Container/tab_status_reject.py:58
msgid "Not rejected: ${ids}"
msgstr "沒有拒絕：rejected:"

#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:16
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:20
msgid "Nothing was selected, so no approval was requested."
msgstr "沒有選擇任何項目，因此認同未被請求。"

#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:59
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:61
msgid "approval already requested"
msgstr "已要求驗證"

#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:69
msgid "no publication time set"
msgstr "沒有出版時間設定"

#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:87
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:81
msgid "Request approval for: ${ids}"
msgstr "${ids} 驗證請求"

# Default: "ids"
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval.py:92
#: /views/edit/Container/tab_status_request_approval_now.py:86
msgid "No request for approval on: ${ids}"
msgstr ""

#: /views/edit/Container/tab_status_revoke.py:16
msgid "Nothing was selected, so no approval was revoked."
msgstr "沒有選擇任何項目，因此認同未被取消。"

#: /views/edit/Container/tab_status_revoke.py:40
msgid "it's not approved, or it's already published"
msgstr "此項目沒有被驗證，或是已發表"

#: /views/edit/Container/tab_status_revoke.py:47
msgid "Revoked approval of: ${ids}"
msgstr "撤回  ${ids} 的驗證"

#: /views/edit/Container/tab_status_revoke.py:52
msgid "Could not revoke approval of: ${ids}"
msgstr "可能無法撤回 ${ids} 的驗證"

#: /views/edit/Container/tab_status_silva2word.py:20
msgid "No items were selected, so nothing is exported"
msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法輸出。"

#: /views/edit/Container/tab_status_silva2word.py:35
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_silva2word.py:25
msgid "No description"
msgstr "沒有描述"

#: /views/edit/Container/tab_status_silva2word.py:42
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_silva2word.py:32
msgid "You have not entered your e-mail address"
msgstr "您尚未填寫您的電子郵件地址"

#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:13
msgid "Nothing was selected, so no approval was withdrawn."
msgstr "沒有選擇任何項目，所以認同未被撤除。"

#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:44
msgid "Withdrawn request for approval for: ${list}"
msgstr "取回驗証要求：${list}"

#: /views/edit/Container/tab_status_withdraw.py:49
msgid "Not withdrawn: ${list}"
msgstr "沒有取回：${list}"

#: /views/edit/Container/transform_folder_to_pub.py:13
msgid "Not yet :)"
msgstr "還沒有：)"

#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:108
msgid "save changes"
msgstr ""

#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:121
msgid "${icon} AutoTOC"
msgstr ""

#: /views/edit/Content/AutoTOC/tab_edit.pt:124
msgid ""
"An Automatic Table Of Contents is generated from the items in its location, "
"and includes all item types that are selected in the &#8216;types to "
"list&#8217; selector."
msgstr ""

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:19
msgid "notes"
msgstr "注意"

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:25
msgid "preview screen"
msgstr "預覽畫面"

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:25
msgid ""
"An index is not editable. To view the index go to the ${preview_screen}."
msgstr "此索引無法編輯。請至 ${preview_screen} 查看索引值。"

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:26
msgid "Note that ${warning}, so the list may be empty if nothing is published."
msgstr ""

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:27
msgid ""
"If new content has been added, click &#8220;update index&#8221; (in large "
"publications this may take a while)."
msgstr ""
"若有新增內容，請按 &#8220;update index&#8221; 更新索引 （若為大型出版品會較費"
"時）。"

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:36
msgid "update index"
msgstr "更新索引"

#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit_update_index.py:15
msgid "Index updated"
msgstr "已更新索引"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/approve_visitor.py:20
msgid "Both a name and e-mail address are required to approve someone."
msgstr "當要求驗証時，姓名及電郵兩者皆為必要項目。"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/approve_visitor.py:20
msgid "Sorry, content is missing:"
msgstr "抱歉，內容有遺失："

#: /views/edit/Member/SimpleMember/approve_visitor.py:27
msgid "Member is approved"
msgstr "組員已通過驗證"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/memberform.form:69
msgid "preferred editor"
msgstr "優先編輯"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/memberform.form:71
msgid ""
"Choose 'forms editor' for the forms-based editor, or 'kupu' for the Kupu "
"WYSIWYG editor (requires Internet Explorer 5.5+, Netscape 7+ or Mozilla 1.3.1"
"+)"
msgstr ""
"選擇 'forms editor' 當作以表單為基礎的編輯器，或是 'kupu' 做為 Kupu WYSIWYG "
"編輯器（需要  Internet Explorer 5.5+, Netscape 7+ or Mozilla 1.3.1+ )"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/save_memberdata.py:26
msgid "Full name updated"
msgstr "全名更新"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/save_memberdata.py:30
msgid "Email updated"
msgstr "電子郵件更新"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/save_memberdata.py:35
msgid "Editor updated"
msgstr "編輯者更新"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/save_memberdata.py:42
msgid "Language updated"
msgstr "語言更新"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/save_memberdata.py:45
msgid "Nothing changed."
msgstr "沒有改變。"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:131
msgid "save member data: alt-s"
msgstr "儲存組員資料：alt-s"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:140
msgid "close window: alt-c"
msgstr "關閉視窗：alt-c"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:159
msgid "You are not allowed to edit membership data of member ${member_id}"
msgstr ""

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:49
msgid "member data of &#xab;${fullname}&#xbb;"
msgstr ""

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:57
msgid "characteristic"
msgstr "特徵"

#: /views/edit/Member/SimpleMember/tab_edit.pt:83
msgid "preferred language"
msgstr "優先語言"

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:30
msgid "${icon} ghost of &#xab;${title}&#xbb; (${version_name} version)"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:48
msgid "reference"
msgstr "參考資源"

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:49
msgid "path to original (begins with &#8216;/&#8217;)."
msgstr "原始路徑 (從 &#8216;/&#8217 開始；)。"

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/edit_info_showversion.pt:63
#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_edit.pt:83
msgid "Link to editor screen of original."
msgstr "連結至原始的編輯畫面。"

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/submit.py:18
msgid "Ghost changed."
msgstr "Ghost 更新。"

#: /views/edit/VersionedContent/Ghost/tab_metadata.pt:49
msgid "of public version of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "的公開版本的&#xab;${title}&#xbb;"

#: /views/edit/VersionedContent/Link/submit.py:11
msgid "Link changed"
msgstr "連結已改變"

#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:37
msgid "link url"
msgstr "連結網址"

#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:52
#: /views/add/Link/form.form:72
msgid "link type"
msgstr "連結型態"

#: /views/edit/VersionedContent/Link/tab_edit.pt:77
msgid "change link"
msgstr "改變連結"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:108
msgid "'first un-approve' this item in order to edit: alt-r"
msgstr "此項目若要編輯，請先取回驗証動作：alt -r"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:117
msgid ""
"${note} this version is approved but not yet public. In order to make "
"changes you need to first revoke the approval."
msgstr ""
"${note} 此版本已驗証但未公開出版。 為了要讓您的更新有效，請先撤回驗証。"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:130
msgid "withdraw request"
msgstr "撤回要求"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:130
msgid "withdraw a request for approval in order to edit: alt-w"
msgstr "為了要編輯，撤回驗証要求：alt-w"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:139
msgid ""
"${note} this version has an request for approval pending. In order to make "
"changes you need to first withdraw the pending request."
msgstr "${note} 此版本已要求懸置驗証。為了要能更新內容，請先撤回懸置要求。"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:59
msgid "Somebody else just edited this item, unlock it: alt-u"
msgstr "有人解開並編輯過此項目：alt-u"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:59
msgid "break lock"
msgstr "解除鎖定"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:68
msgid ""
"${note} This object is already being edited by another user, and is "
"temporarily locked."
msgstr "${note}  此物件已被他人編輯，而且暫時鎖定。"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:68
#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:96
#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:117
#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:139
msgid "Note:"
msgstr "備註："

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:86
msgid "work on a new version while the previous one stays online: alt-n"
msgstr "當舊版本仍在線上時，使用另一個新版本：alt-n"

#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:96
msgid ""
"${note} there is already a published or closed version of this content. "
"Changes can only be made in a new version."
msgstr "${note}  此內容已有已出版版本或是未公開版本存在。更動僅適用於新版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/preview_open_now.py:14
msgid "Document published"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/preview_open_now.py:22
msgid "Version already approved"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/preview_open_now.py:27
msgid "Document already published"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/properties_revoke_approval.py:15
#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_revoke_approval.py:25
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_revoke.py:23
msgid "Revoked approval."
msgstr "被取消的認同。"

#: /views/edit/VersionedContent/quick_publish.py:29
#: /views/edit/VersionedContent/tab_metadata_publish.py:24
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_approve.py:36
msgid "Version approved."
msgstr "版本已驗證。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_break_lock.py:14
msgid "Lock broken"
msgstr "鎖定已損壞"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_make_copy.py:32
msgid "New version created."
msgstr "增加新版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:30
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:33
msgid ""
"This content is already public. You can close the current public version."
msgstr "內容已公開。您可以關閉此公眾版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:34
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:35
msgid "This content is already public."
msgstr "內容已公開。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:37
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:37
msgid "This content is already approved. You can revoke the approval."
msgstr "此內容已驗證。您可以撤回驗證要求。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:42
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:40
msgid "No request for approval is pending for this content."
msgstr "此內容無任可懸置的批准要求。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:54
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:52
msgid "Rejected request for approval"
msgstr "拒絕驗證的要求"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_edit_withdraw.py:56
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_withdraw.py:54
msgid "Withdrew request for approval"
msgstr "撤回驗證的要求"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:153
msgid "manage versions of &#xab;${export_id}&#xbb;"
msgstr "處理版本的 &#xab;${export_id}&#xbb；"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:167 /doc/silva-extra.xml:444
msgid "modification time"
msgstr "修改時間"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:168 /doc/silva-extra.xml:503
msgid "publication time"
msgstr "發表時間"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:170 /doc/silva-extra.xml:676
msgid "last author"
msgstr "最新作者"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:171
msgid "version status"
msgstr "版本狀態"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:228
msgid "version actions"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:237
msgid "create a new editable version of the selected old one: alt-f"
msgstr "從已選取的舊版本中建立新的可編輯版本：alt-f"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:237
msgid "copy for editing"
msgstr "編輯上的複製"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:257
msgid "compare..."
msgstr "比較...."

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:257
msgid "view the selected versions next to each other: alt-="
msgstr "逐一檢視已選擇的版本：alt-="

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:285
msgid "${icon} document info"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:292
msgid "Content is a draft and never published"
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:295
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:307
msgid "Publication settings can be changed."
msgstr "公開設定可更動。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:304
msgid "Content is approved, not published"
msgstr "內容已驗證，但未發表"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:318
msgid "Content is published"
msgstr "內容已發表"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:319
msgid "This content is published (online for the public)."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:320
msgid "If you wish you can make an editable copy by going to the ${editor}."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:321
msgid "content-editor"
msgstr "內容編輯者"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:330
msgid "Published version exists"
msgstr "公開版本已存在"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:332
msgid "Note: an older version of this content is online."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:333
msgid "Publishing this version will replace the public version."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:341
msgid "Content is closed"
msgstr "內容已關閉。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:342
msgid "This content was once published but is now closed."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status.pt:343
msgid "If you wish you can make an editable copy in the ${editor}."
msgstr ""

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_change_settings.py:11
msgid "There is no approved version."
msgstr "未經驗證版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_change_settings.py:29
msgid "Changed publication settings."
msgstr "更改公開設定。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_close.py:16
msgid "There is no public version to close"
msgstr "沒有公開版本可關閉"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_close.py:20
msgid "Closed public version."
msgstr "關閉公開版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_delete_versions.py:22
msgid "No versions selected"
msgstr "沒有選擇版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_delete_versions.py:32
msgid "Can't delete all versions"
msgstr "無法刪除所有版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_delete_versions.py:43
msgid "deleted ${id}"
msgstr "已刪除${id}"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:55
msgid "Empty indicates no expiration."
msgstr "清除沒有逾期的指示"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_get_status_link_title.py:37
msgid "view «${version_title}»"
msgstr "瀏覽 «${version_title}»"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:115
msgid "request approval ${for_new_version}"
msgstr "請求同意 ${for_new_version}"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:115
msgid "for new version"
msgstr "給新版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:122
msgid "message to editor"
msgstr "編輯訊息"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:123
msgid ""
"This message will remain visible in the status screen for other authors and "
"editors."
msgstr "對其他作者及編輯者而言，此訊息在狀態畫面中為可視的。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:158
msgid "current timings"
msgstr "目前時間"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:196
msgid "publish new version"
msgstr "發表新版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:200
msgid "publish closed version"
msgstr "發表不公開版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:290
msgid "withdraw"
msgstr "取回"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:291
msgid "request"
msgstr "請求"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:299
msgid "add message on"
msgstr "新增訊息"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:301
msgid "rejection"
msgstr "拒絕"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:302
msgid "withdrawal"
msgstr "撤回"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:304
msgid "The message may be viewed by local users."
msgstr "訊息也許正由在線使用者觀看。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:323
msgid "reject approval request"
msgstr "拒絕驗証要求"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:323
msgid "access key: alt-j"
msgstr "存取鍵：alt-j"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:33
msgid "Publication time of public version"
msgstr "公眾版本的發表時間"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:331
msgid "withdraw approval request"
msgstr "撤回驗證要求"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:364
msgid "If further editing is required, first revoke the approval."
msgstr "如需進一步編輯，需先取消驗證要求。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:373
msgid "access key: alt-v"
msgstr "存取鍵： alt-v"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:38
msgid "Publication and expiration time of public version"
msgstr "公開版本的發行與逾期期間"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:397
msgid "manual close"
msgstr "關閉指南"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:404
msgid ""
"If necessary, the published version of this content can be manually closed "
"(taken offline). It will also be removed from the public index."
msgstr ""
"如有需要，此內容的發表版本可採取手工關閉(透過離線)。同時從公眾索引中移除。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:413
msgid "close published version"
msgstr "關閉公開的版本"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:54
msgid "messages"
msgstr "訊息"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:68
msgid "${author_id} sent a message on ${some_date} ${with_comments}"
msgstr "${author_id} 發送訊息於 ${some_date} ${with_comments}"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:96
msgid ""
"A previous request for approval has been rejected / withdrawn by "
"${requester} on ${some_date}. The last message regarding this issue is:"
msgstr ""
"先前的驗証請求已被 ${requester} 在 ${some_date} 時拒絕／撤回。 有關此問題的最"
"後訊息是："

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_request.py:16
msgid "There is no unapproved version."
msgstr "沒有未經驗證的版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_request.py:18
msgid "Approval has already been requested."
msgstr "已通過驗證。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_request.py:37
msgid "Approval requested."
msgstr "驗證要求。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_revert_to_old.py:16
msgid "No version selected to copy."
msgstr "沒有選擇要複製的版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_revert_to_old.py:23
msgid "Can only set 1 version as editable."
msgstr "只能設定一種版本為可編輯。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_revert_to_old.py:31
msgid "Reverted to previous version."
msgstr "復原早先版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_revoke.py:16
msgid "This content is not approved."
msgstr "這個內容不經過認可。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_view_versions.pt:54
msgid "Older version (${version_id})"
msgstr "較舊版本(${version_id})"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_view_versions.pt:58
msgid "Newer version (${version_id})"
msgstr "較新版本(${version_id})"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_view_versions_start.py:18
msgid "You didn't select any versions."
msgstr "您沒有選擇任何版本。"

#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_view_versions_start.py:23
msgid "Please select exactly two versions."
msgstr "請正確地選擇兩種版本。"

#: /views/edit/access_assign_to_group.py:17
#: /views/edit/access_assign_to_user.py:15
msgid "No role selected."
msgstr "沒有選擇角色。"

#: /views/edit/access_assign_to_group.py:19
msgid "No groups selected."
msgstr "沒有選擇群組。"

#: /views/edit/access_assign_to_group.py:29
msgid "Role(s) assigned for ${list}"
msgstr "角色分配 ${list}"

#: /views/edit/access_assign_to_user.py:18
msgid "No user(s) selected."
msgstr "沒有選擇使用者。"

# Default: ""
#: /views/edit/access_assign_to_user.py:35
msgid ""
"Role(s) assigned for ${good_users} but failed to assign for ${bad_users}."
msgstr ""

# Default: ""
#: /views/edit/access_assign_to_user.py:41
msgid "Role(s) assigned for ${users}."
msgstr ""

# Default: ""
#: /views/edit/access_assign_to_user.py:46
msgid "No role have been assigned for ${users}."
msgstr ""

#: /views/edit/access_revoke_from_group.py:20
#: /views/edit/access_revoke_from_user.py:19
msgid "No roles to revoke selected."
msgstr "無對象被選擇移除。"

#: /views/edit/access_revoke_from_group.py:39
msgid "Role(s) revoked for ${list}"
msgstr "角色移除 ${list}"

#: /views/edit/access_revoke_from_user.py:35
msgid "Role(s) revoked"
msgstr "對象已被移除。"

#: /views/edit/clear_mapping.py:20
msgid "map cleared"
msgstr "清除對映"

#: /views/edit/get_ghost_link_status_text.py:16
msgid "You have to enter a path here."
msgstr "您必須輸入路徑。"

#: /views/edit/get_ghost_link_status_text.py:39
msgid "The ghost is in an undefined state."
msgstr "ghost在一個未定義的狀態。"

#: /views/edit/get_ghost_link_status_text.py:40
msgid "haunted_url"
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_add_to_selection.py:20
msgid "Users selected."
msgstr "選擇使用者。"

#: /views/edit/lookup_add_to_selection.py:9
msgid "No users selected."
msgstr "沒有選擇使用者。"

#: /views/edit/lookup_add_userid.py:16
msgid "No username supplied."
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_add_userid.py:21
msgid "Added username to clipboard: ${string}"
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_remove_from_selection.py:15
msgid "No users removed."
msgstr "沒有使用者被移除。"

#: /views/edit/lookup_remove_from_selection.py:24
msgid "Users removed from selection."
msgstr "移除所選使用者。"

#: /views/edit/lookup_search.py:24
msgid "No search string supplied."
msgstr "無合乎的搜尋字串。"

#: /views/edit/lookup_search.py:27
msgid ""
"Search string '${string}' is too short. Please try a longer search string."
msgstr "搜尋字串 '${string}' 過短。請嘗試一個更長的搜索字符串。"

#: /views/edit/lookup_search.py:35
msgid "No users found for search string '${string}'."
msgstr "沒有發現合乎搜尋字串的使用者'${string}'。"

#: /views/edit/lookup_search.py:41
msgid "Searched for '${string}'."
msgstr "搜尋 '${string}'。"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:104
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:124 /views/edit/lookup_ui.pt:195
msgid "add checked users to clipboard: alt-a"
msgstr "增加勾選的使用者到剪貼薄：alt-a"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:124 /views/edit/lookup_ui.pt:195
msgid "add to clipboard"
msgstr "新增至剪貼簿"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:132
msgid "search results"
msgstr "搜尋結果"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:141
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:145
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:184
msgid "No search results."
msgstr "沒有搜尋結果。"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:70
msgid "user lookup at &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
msgstr "使用者在 &#xab;${title_or_id}&#xbb; 查尋"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:78
msgid "user search"
msgstr "使用者搜尋"

#: /views/edit/lookup_ui.pt:89
msgid "name (or part of name)"
msgstr "名稱(或名稱的一部份)"

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:102
msgid "add"
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:120 /views/edit/lookup_ui.pt:214
msgid "return to the access screen with this clipboard: alt-u"
msgstr "用此剪貼薄傳回存取畫面：alt-u"

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:128 /views/edit/lookup_ui.pt:222
msgid "${u}se clipboard..."
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:132 /views/edit/lookup_ui.pt:226
msgid "remove user"
msgstr "移除使用者"

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:132 /views/edit/lookup_ui.pt:226
msgid "remove users from the clipboard: alt-r"
msgstr "從剪貼簿中移除使用者：alt-r"

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:70
msgid "user clipboard at &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:77
msgid "add user to clipboard"
msgstr ""

#: /views/edit/lookup_ui_direct.pt:86 /views/edit/tab_access.pt:80
#: /views/edit/tab_access.pt:210
msgid "username"
msgstr "使用者名稱"

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:162
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:285
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_editor.form:31
msgid "day / month / year &nbsp;(23:59)"
msgstr "日/月/年 (23:59)"

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:167
msgid "&#8224; acquireable"
msgstr ""

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:43
msgid "of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "#xab;${title}&#xbb; 的"

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:48
msgid "of &#xab;${title}"
msgstr ""

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:72 /views/edit/macro_view_metadata.pt:57
msgid "metadata set"
msgstr "元資料設定"

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:77 /views/edit/tab_subscriptions.pt:74
#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:62
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:85
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:148
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:308
#: /views/edit/Container/Publication/tab_addables.pt:74
msgid "element"
msgstr "元素"

#: /views/edit/macro_edit_metadata.pt:85
msgid "acquired content"
msgstr "請求的內容"

#: /views/edit/macro_groups_listing.pt:102
msgid "no_groups_available"
msgstr "無法可用的群組"

#: /views/edit/macro_groups_listing.pt:66
msgid "existing ${type} groups"
msgstr "${type} 群組已存在"

#: /views/edit/macro_groups_listing.pt:89
msgid "select_groups"
msgstr "選擇_群組"

#: /views/edit/macro_select_all.pt:14 /views/edit/macro_select_all.pt:26
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:96
#: /views/edit/Container/tab_edit.pt:111 /views/edit/Container/tab_edit.pt:118
msgid "select all: alt-a"
msgstr "全選：alt-a"

#: /views/edit/macro_select_all.pt:31 /views/edit/Container/tab_edit.pt:122
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:174
#: /views/edit/Container/tab_access_groups.pt:289
msgid "select all"
msgstr ""

#: /views/edit/macro_user_lookup_clipboard.pt:24
msgid "user clipboard"
msgstr "使用者剪貼簿"

#: /views/edit/macro_user_lookup_clipboard.pt:38
#: /views/edit/macro_groups_listing.pt:74
msgid "ctrl-click to multi-select"
msgstr "按  ctrl-click 可複選"

#: /views/edit/macro_user_lookup_clipboard.pt:52
msgid "select users:"
msgstr "選擇使用者："

#: /views/edit/macro_user_lookup_clipboard.pt:67
msgid "No users on clipboard"
msgstr "剪貼簿上無使用者"

#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:127
msgid "siblings"
msgstr "群組成員"

#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:207
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:178
msgid "index:"
msgstr "主頁："

#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:44
#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:50
msgid "up one level: alt-]"
msgstr "上移一層：alt-]"

#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:57
#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:63
msgid "up to containing publication: alt-["
msgstr "上移至含出版品的位置：alt-["

#: /views/edit/macro_vein_navigation.pt:70
msgid "reload screen"
msgstr "重新整理畫面"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:110 /views/edit/tab_settings.pt:121
msgid "content renderer"
msgstr "內容算圖器（renderer）"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:119 /views/edit/tab_settings.pt:128
msgid "renderer"
msgstr "算圖器（renderer）"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:145
msgid "first 'un-approve' this item in order to edit: alt-r"
msgstr "為了要編輯，請先取消同意此項目：alt-r"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:145
#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:108
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:355
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:373
msgid "revoke approval"
msgstr "取消同意"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:165
msgid "create a new version of this content: alt-n"
msgstr "對此內容建立新版本：alt-n"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:165
#: /views/edit/Container/tab_status.pt:406
#: /views/edit/VersionedContent/macro_tab_edit.pt:86
msgid "new version"
msgstr "建立版本"

#: /views/edit/macro_view_metadata.pt:39
msgid "${icon} properties ${for_title}"
msgstr ""

#: /views/edit/promptWindow.pt:21
msgid "session timeout"
msgstr "會議時間結束"

#: /views/edit/promptWindow.pt:27
msgid ""
"In about 5 minutes, the working session is going to expire for the document "
"you are currently editing. This means that any unsaved work will be lost. "
"Press &#8216;save&#8217; (alt-s) to save any changes, or &#8216;"
"cancel&#8217; (alt-c) to do nothing, or save manually."
msgstr ""
"再過五分鐘，您目前的正在進行編輯文件的工作連線將逾時。亦即任何未儲存的工作將"
"會遺失。請按 &#8216;save&#8217; (alt-s) 儲存任何的更動，或是按 &#8216;"
"cancel&#8217; (alt-c) 取消，或是請手動儲存。"

#: /views/edit/promptWindow.pt:35
msgid "cancel the automatic save action: alt-c"
msgstr "取消自動儲存：alt-c"

#: /views/edit/promptWindow.pt:44
msgid "save the document you were working on: alt-s"
msgstr "儲存您正在處理的文件：alt-s"

#: /views/edit/promptWindow.pt:44
msgid " save "
msgstr " 儲存 "

#: /views/edit/save_metadata.py:15
msgid ""
"The data that was submitted did not validate properly (you might want to use "
"the browser back button to adjust the form values)."
msgstr "所傳送的資料未經過確認(您可以使用瀏覽器的返回鍵作進行更動)。"

#: /views/edit/save_metadata.py:21
msgid "Metadata saved."
msgstr "資料已儲存。"

#: /views/edit/show_local.py:24
msgid "in"
msgstr "在"

#: /views/edit/tab_access.pt:146
msgid "No users with local roles are defined here."
msgstr "在此沒有使用者屬未定義任何的本地端角色。"

#: /views/edit/tab_access.pt:156 /views/edit/tab_access.pt:604
msgid "select a role to assign"
msgstr "選擇指定對象"

#: /views/edit/tab_access.pt:161 /views/edit/tab_access.pt:304
#: /views/edit/tab_access.pt:464 /views/edit/tab_access.pt:509
msgid "select role:"
msgstr "選擇對象："

#: /views/edit/tab_access.pt:166
msgid "assign role"
msgstr "指定對象"

#: /views/edit/tab_access.pt:166 /views/edit/tab_access.pt:316
#: /views/edit/tab_access.pt:470
msgid "assign a local role to selected user(s)"
msgstr "選擇使用者至所指派的角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:177
msgid "revoke selected role(s) from selected user(s)"
msgstr "從所選使用者中移除所選角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:177
msgid "revoke role"
msgstr "移除角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:206
msgid "pending requests for roles"
msgstr "等待請求的角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:213
msgid "requested role"
msgstr "被請求角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:216
msgid "is approved"
msgstr "已經過認可"

#: /views/edit/tab_access.pt:252
msgid "No roles have been requested."
msgstr "沒有角色被請求。"

#: /views/edit/tab_access.pt:259
msgid "access key: alt-d"
msgstr "存取鍵：alt-d"

#: /views/edit/tab_access.pt:259
msgid "deny role"
msgstr "拒絕角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:271
msgid "access key: alt-g"
msgstr "存取鍵：alt-g"

#: /views/edit/tab_access.pt:271
msgid "grant role"
msgstr "授予角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:279
msgid "access key: alt-a"
msgstr "存取鍵： alt-a"

#: /views/edit/tab_access.pt:279
msgid "Grant and approve"
msgstr "授權且同意"

#: /views/edit/tab_access.pt:316 /views/edit/tab_access.pt:518
msgid "assign"
msgstr "分派"

#: /views/edit/tab_access.pt:339
msgid "A Groups Service is not installed"
msgstr "沒有安裝群組服務"

#: /views/edit/tab_access.pt:347
msgid ""
"You are seeing this message because the Silva Groups extension is installed "
"on the file system, but a Groups Service hasn't been added to this Silva "
"instance. To install one, go to the ${silva_root_in_the_ZMI}, choose &#8220;"
"Groups Service&#8221; from the add list and give it the id "
"${service_groups}. No further configuration is necessary."
msgstr ""
"您會看到此訊息是因為在檔案系統中已安裝了 Silva 群組延伸功能，但是此Silva "
"instance 並沒有加入群組服務。請移至  ${silva_root_in_the_ZMI} 從表列新增項目"
"中點選 #8220;Groups Service&#8221; 並給予此 id ${service_groups}. 並不需要更"
"進一步的設定。"

#: /views/edit/tab_access.pt:367
msgid "group roles"
msgstr "群組角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:374
msgid "grant or revoke local roles for groups"
msgstr "授權或取消群組目前職位"

#: /views/edit/tab_access.pt:380
msgid "groupname"
msgstr "群組名稱"

#: /views/edit/tab_access.pt:407
msgid "(broken group, not listed in Groups Service)"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_access.pt:449
msgid "No groups with (local) roles."
msgstr "沒有含本地角色的群組。"

#: /views/edit/tab_access.pt:470
msgid "assign role to group"
msgstr "指定角色至群組"

#: /views/edit/tab_access.pt:481
msgid "revoke selected role(s) from selected group(s)"
msgstr "從所選群組移除所選的角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:481
msgid "revoke role from group"
msgstr "從群組移除角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:518
msgid "assign selected role to selected group(s)"
msgstr "指定所選角色至所選群組。"

#: /views/edit/tab_access.pt:558
msgid "public view access restrictions for"
msgstr "公開瀏覽存取權被限定為"

#: /views/edit/tab_access.pt:568 /views/edit/tab_access.pt:699
msgid "access restriction by role"
msgstr "根據角色的存取限制"

#: /views/edit/tab_access.pt:576 /views/edit/tab_access.pt:707
msgid "current restriction"
msgstr "當前限制"

#: /views/edit/tab_access.pt:579 /views/edit/tab_access.pt:710
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:316
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:263
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:391
msgid "note"
msgstr "備註"

#: /views/edit/tab_access.pt:584 /views/edit/tab_access.pt:717
msgid "Open to the public"
msgstr "開放給一般大眾"

#: /views/edit/tab_access.pt:589 /views/edit/tab_access.pt:720
msgid "(acquired)."
msgstr "（請求）。"

#: /views/edit/tab_access.pt:593
msgid ""
"Setting an access restriction here affects objects on this and lower levels."
msgstr "存取限制的設定，會影響目前的物件以及其下次階層的內容。"

#: /views/edit/tab_access.pt:613
msgid "set restriction"
msgstr "限制設定"

#: /views/edit/tab_access.pt:613
msgid "restrict access to users with a specific role"
msgstr "僅允許特殊角色的使用者可以存取"

#: /views/edit/tab_access.pt:621
msgid "acquire restriction"
msgstr "請求限制"

#: /views/edit/tab_access.pt:621
msgid ""
"cancel the access restriction at this level, making it inherit from above"
msgstr "取消這層的存取限制，讓其直接繼承上一層的設定。"

#: /views/edit/tab_access.pt:65
msgid "user roles for"
msgstr "使用者角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:690
msgid "${icon} public view access restrictions for &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_access.pt:71
msgid "grant or revoke local roles for users"
msgstr "對使用者授權或取消目前角色"

#: /views/edit/tab_access.pt:723
msgid "An access restriction here affects objects on this and lower levels."
msgstr "此存取權限制會影響到這層的物件以及其下的階層。"

#: /views/edit/tab_access.pt:83 /views/edit/tab_access.pt:383
msgid "roles defined above"
msgstr "角色定義如前"

#: /views/edit/tab_access.pt:86 /views/edit/tab_access.pt:386
msgid "roles defined here"
msgstr "在此定義角色"

#: /views/edit/tab_access_allow_access.py:18
#: /views/edit/tab_access_allow_and_approve.py:18
#: /views/edit/tab_access_deny_access.py:18
msgid "No requests selected"
msgstr "沒有選擇請求"

#: /views/edit/tab_access_allow_access.py:26
#: /views/edit/tab_access_allow_and_approve.py:24
#: /views/edit/tab_access_deny_access.py:23
msgid "user_id"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_access_authorized_below.pt:43
msgid "email addresses for"
msgstr "電子郵件為"

#: /views/edit/tab_access_authorized_below.pt:55
msgid "listing of all authorized users below this level"
msgstr "以下表列此層所授權的使用者"

#: /views/edit/tab_access_authorized_below.pt:63
msgid ""
"Addresses are formatted for copying and pasting in the &#8216;To:&#8217; "
"field of an email message."
msgstr ""
"地址已被轉成可以複製及貼上的格式，可直接貼到電郵訊息中的 &#8216;To:&#8217; 欄"

#: /views/edit/tab_addables.pt:1
msgid ""
"The addables settings can only be changed on Silva Publications. A ${item} "
"doesn&#8217;t have that capability."
msgstr ""

#: /views/edit/tab_metadata.pt:108 /views/edit/tab_settings.pt:331
msgid "for closed version of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的隱藏版本"

#: /views/edit/tab_metadata.pt:71 /views/edit/tab_settings.pt:292
msgid "for approved version of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的驗證版本"

#: /views/edit/tab_metadata.pt:90
#: /views/edit/Container/GhostFolder/tab_metadata.pt:68
msgid "for public version of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "給 &#xab;${title}&#xbb; 的公開版本"

#: /views/edit/tab_preview_frame_top.pt:85
msgid "This is a closed version. You see it, but the public won't!"
msgstr "此為封閉版本。您可對其檢視，但一般大眾無法!"

#: /views/edit/tab_settings.pt:132
msgid "Select a renderer to render this content."
msgstr "為此內容選擇一算圖器（renderer）"

#: /views/edit/tab_settings.pt:153
msgid "change renderer: alt-c"
msgstr "改變算圖器（renderer）: alt-c"

#: /views/edit/tab_settings.pt:153
msgid "change renderer"
msgstr "改變算圖器（renderer）"

#: /views/edit/tab_settings.pt:175
msgid "atom/rss feeds"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:183
msgid "allow feeds"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:188
msgid "The feed url is"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:200
msgid "Check to provide an Atom / ${RSS} feed from this container."
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:206
msgid "change feed settings"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:206
msgid "change feed settings: alt-f"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:229
msgid "used space"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:236
msgid "space used in this folder"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:247
msgid "(The quota for this area is set to ${quota} MB.)"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:311
msgid "for published version of &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的公開版本"

#: /views/edit/tab_settings.pt:52 /views/edit/tab_settings.pt:275
#: /views/edit/tab_settings.pt:346
msgid "settings for &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 設定"

#: /views/edit/tab_settings.pt:64
msgid "container type"
msgstr "容器（container）的格式"

#: /views/edit/tab_settings.pt:70
msgid ""
"This Ghost Folder can be converted to a normal Publication or Folder. All "
"ghosted content will be duplicated and can then be edited."
msgstr ""
"Ghost 資料夾可以被轉換成出版品或一般目錄。 所有的 ghosted 內容都會被複製，而"
"且也都可以編輯。"

#: /views/edit/tab_settings.pt:76
msgid "This Silva Folder can be converted to a Publication"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:80
msgid "This Silva Publication can be converted to a Silva Folder"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings.pt:89
msgid "convert to publication"
msgstr "轉換成出版品"

#: /views/edit/tab_settings.pt:89
msgid "change container type to a publication: alt-p"
msgstr "改變容器（container）格式為出版品: alt-p"

#: /views/edit/tab_settings.pt:99
msgid "change container type to a folder: alt-f"
msgstr "將容器（container）的格式改成資料夾：alt-f"

#: /views/edit/tab_settings.pt:99
msgid "convert to folder"
msgstr "轉換成資料夾"

#: /views/edit/tab_settings_save_feeds.py:12
msgid "Feed settings saved."
msgstr ""

#: /views/edit/tab_settings_save_renderer.py:10
msgid "There's no editable version to set the renderer on."
msgstr "沒有可編輯的版本提供給算圖器（renderer ）"

#: /views/edit/tab_settings_save_renderer.py:17
msgid "Renderer setting saved."
msgstr "算圖器（renderer）設定已儲存。"

#: /views/edit/tab_status_form.form:53
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_change_settings.form:53
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_author.form:73
msgid "If this document should expire, set the time."
msgstr "如果此文件應該已過期，請設定其時間。"

#: /views/edit/tab_status_form.form:81
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_form_change_settings.form:67
msgid "clear expiration"
msgstr "清除逾期"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:114
msgid "save subscription settings"
msgstr "儲存訂閱設定"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:128
msgid "This object is not subscribable content."
msgstr "此主題非訂閱內容"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:152
msgid "subscriptions icon"
msgstr "訂閱圖示"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:160
msgid "Subscriptions info"
msgstr "訂閱資訊"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:163
msgid "Subscribing"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:166
msgid "This object can not be subscribed to."
msgstr ""

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:170
msgid "This object can be subscribed to."
msgstr ""

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:181
msgid "Other subscriptions"
msgstr "其他訂閱"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:186
msgid "${numberofsubscriptions} subscription(s) for this object defined above."
msgstr "此物件已定義的訂閱次數：${numberofsubscriptions}"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:192
msgid "No other subscriptions for this object."
msgstr "此物件沒有其他的訂閱記錄"

#: /views/edit/tab_subscriptions.pt:67
msgid "${icon} manage subscriptions for &#xab;${title}&#xbb;"
msgstr ""

#: /views/edit/tab_subscriptions_form.form:27
msgid ""
"\n"
"              Set the subscribability for this content (Yes or No), or set "
"it\n"
"              to acquire the subscribability from above (the default).\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              \n"
"\n"
"               設定此內容是否可供訂閱（Yes or No），或是\n"
"               根據上一層的設定（預設值）。\n"
"            "

#: /views/edit/tab_subscriptions_form.form:36
msgid "subscribable"
msgstr "可訂閱"

#: /views/edit/tab_subscriptions_form.form:56
msgid ""
"\n"
"              List of email addresses (one per line) currently subscribed to "
"this content.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              \n"
"\n"
"               此內容目前訂閱者的電郵地址表列（一列一個）\n"
"            "

#: /views/edit/tab_subscriptions_form.form:66
msgid "subscribed email addresses"
msgstr "訂閱用的電子郵件地址"

#: /views/get_tab_info.py:25
msgid "up a level: alt-${key}"
msgstr "跳至上一層：alt-${key}"

#: /views/get_tab_info.py:26
msgid "up to top of publication: alt-${key}"
msgstr "跳至訂閱頂端：alt-${key}"

#: /views/get_tab_info.py:28
msgid "access key: alt-${key}"
msgstr "存取鍵：alt-${key}"

#: /views/logout.pt:36
msgid "To ${actually} logout, wait 5 seconds or hit this"
msgstr ""

#: /views/logout.pt:37
msgid "accesskey: alt-l"
msgstr "存取鍵：: alt-l"

#: /views/logout.pt:37
msgid "logout link."
msgstr ""

#: /views/logout.pt:44
msgid "When the login dialog appears, choose ${Cancel}."
msgstr ""

#: /views/logout.pt:9
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: /views/macro_batch.pt:29
msgid "&laquo; Previous ${n} items"
msgstr "&laquo; 前 ${n} 項"

#: /views/macro_batch.pt:40
msgid "Next ${n} items &raquo;"
msgstr "下 ${n} 項 &raquo;"

#: /views/macro_index.pt:122
msgid "jump to zope root: alt-z"
msgstr "跳至 Zope root: alt-z"

#: /views/macro_index.pt:122
msgid "zroot..."
msgstr "zroot..."

#: /views/macro_index.pt:131
msgid "sroot..."
msgstr "sroot..."

#: /views/macro_index.pt:131
msgid "jump to silva root in zodb: alt-'"
msgstr "在 Zodb 中跳至 silva root: alt-'"

#: /views/macro_index.pt:140
msgid "jump to silva services: alt-`"
msgstr "跳至silva services：alt-`"

#: /views/macro_index.pt:140
msgid "sservices..."
msgstr "sservices..."

#: /views/macro_index.pt:169 /views/macro_index.pt:172
#: /views/macro_index.pt:182 /views/macro_index.pt:186
msgid "jump to top: alt-t"
msgstr "跳至頂端：alt-t"

#: /views/macro_index.pt:205
msgid "contact:"
msgstr "連線："

#: /views/macro_index.pt:213
msgid "no name"
msgstr "匿名"

#: /views/macro_index.pt:220
msgid "Leave Silva and view the public page: alt-:"
msgstr "離開Silva並檢視公開頁面：alt-:"

#: /views/macro_index.pt:220
msgid "view public version"
msgstr "檢視公開版本"

#: /views/macro_index.pt:237
msgid "Change your settings: alt-~"
msgstr "改變您的設定： alt-~"

#: /views/macro_index.pt:251
msgid "user settings"
msgstr "使用者設定"

#: /views/macro_index.pt:255
msgid "Logout of Silva: alt-q"
msgstr "登出Silva：alt-q"

#: /views/macro_index.pt:265
msgid "logout ${role} ${userid}"
msgstr "登出 ${role} ${userid}"

#: /views/macro_index.pt:274
msgid "Request an additional role in this location: alt-,"
msgstr "在此文件位置要求一個額外的職務：alt-,"

#: /views/macro_index.pt:274
msgid "request access"
msgstr "存取請求"

#: /views/macro_index.pt:85 /views/edit/tab_preview_frame_top.pt:47
msgid "Help with access keys"
msgstr "存取鍵的使用說明"

#: /views/macro_index.pt:86 /views/edit/tab_preview_frame_top.pt:48
msgid "Silva copyright info"
msgstr "Silva 版權說明"

#: /views/macro_middleground.pt:17
msgid "publish&nbsp;now"
msgstr "公開&nbsp;現在"

#: /views/macro_middleground.pt:81
msgid "lookup users..."
msgstr "搜尋使用者..."

#: /views/macro_middleground.pt:88
msgid "external users..."
msgstr ""

#: /views/macro_middleground.pt:88
msgid "external users: alt-e"
msgstr ""

#: /views/macro_tabs.pt:21
msgid "Silva info: alt-|"
msgstr "Silva說明：: alt-|"

#: /views/macro_tabs.pt:30
msgid "Silva top: alt-/"
msgstr "Silva 頂端：alt-/"

#: /views/macro_tabs.pt:55
msgid "Zope manage_main: alt-."
msgstr "Zope 管理_主頁：alt-."

#: /views/macro_tabs.pt:55
msgid "&middot; manage..."
msgstr "&middot; 管理..."

#: /views/macro_tabs.pt:70
msgid "Leave Silva and view the public page: alt-;"
msgstr ""

#: /views/macro_tabs.pt:70
msgid "view..."
msgstr ""

#: /views/macro_tabs.pt:80
msgid "Silva access keys: alt-?"
msgstr "Silva 存取鍵: alt-?"

#: /views/public/Ghost/preview/render.py:15
msgid "This ghost is broken. (${haunted_url})"
msgstr "ghost 已損壞。(${haunted_url})"

#: /views/public/Ghost/view/render.py:15
msgid "This 'ghost' document is broken. Please inform the site administrator."
msgstr "\"ghost\"文件已損壞。請通知網站管理者。"

#: /views/public/Indexer/render_helper.pt:18
msgid "Terms"
msgstr ""

#: /views/public/Indexer/render_helper.pt:22
msgid "Links"
msgstr ""

#: /views/public/Indexer/render_helper.pt:47
msgid "No index items listed or found."
msgstr ""

#: /views/public/cancellation_request.py:11
#: /views/public/subscription_request.py:11
msgid "Path does not lead to a content object"
msgstr "主題內容路徑錯誤"

#: /views/public/cancellation_request.py:17
#: /views/public/subscription_request.py:18
msgid "content is not subscribable"
msgstr "內容不可訂閱"

#: /views/public/cancellation_request.py:22
#: /views/public/subscription_request.py:23
msgid "emailaddress not valid"
msgstr "電子郵件地址不正確"

#: /views/public/cancellation_request.py:30
msgid ""
"Confirmation request for cancellation has been emailed to ${emailaddress}"
msgstr "為確認取消，已寄發電子郵件至${emailaddress}"

#: /views/public/confirm_cancellation.py:12
msgid ""
"Something went wrong in unsubscribing from this page. It might be that the "
"link you followed expired."
msgstr "頁面無法退訂。可能是您的連結已失效。"

#: /views/public/confirm_cancellation.py:18
msgid "You have been successfully unsubscribed."
msgstr "您已成功取消訂閱。"

#: /views/public/confirm_subscription.py:12
msgid "Subscription failed"
msgstr "認證失敗"

#: /views/public/confirm_subscription.py:15
msgid ""
"You have been successfully subscribed. This means you will receive email "
"notifications whenever a new version of these pages becomes available."
msgstr "您已認證成功。這表示每當頁面有新版本時，您將會收到電子郵件通知。"

#: /views/public/request_roles.pt:12 /views/public/request_roles.pt:20
msgid "membership"
msgstr "會員身份"

#: /views/public/request_roles.pt:31
msgid "Request roles at this location"
msgstr "目前職務請求"

#: /views/public/request_roles.pt:43
msgid "Please fill in the following fields."
msgstr ""

#: /views/public/request_roles.pt:48
#: /views/edit/Member/SimpleMember/memberform.form:28
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: /views/public/request_roles.pt:51
msgid "e-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

#: /views/public/request_roles.pt:58
msgid "Choose role(s) to request"
msgstr "選擇請求職務"

#: /views/public/request_roles.pt:73
msgid " Send request "
msgstr " 送出請求 "

#: /views/public/request_roles.pt:73
msgid "Send request for role: alt-s"
msgstr "傳送職務請求：alt-s"

#: /views/public/request_roles.pt:87
msgid "This site does not allow requests for roles"
msgstr "此網站不接受職務請求"

#: /views/public/request_roles_submit.py:14
msgid "You must enter your full name and your e-mail address"
msgstr "您必須輸入您的全名和電子郵件地址。"

#: /views/public/request_roles_submit.py:22
msgid "Error: ${error}"
msgstr "錯誤：${error}"

#: /views/public/request_roles_submit.py:25
msgid ""
"Roles requested. You will receive an e-mail from the Chief Editor or Manager "
"as soon as your request is processed."
msgstr "已請求職務。當請求處理後，您將收到總編輯或管理者所寄出的電子郵件。"

#: /views/public/request_roles_submit.py:9
msgid "No roles were selected."
msgstr "沒有選擇對象"

#: /views/public/search_form.form:100
msgid "Content type"
msgstr ""

#: /views/public/search_form.form:104
msgid ""
"\n"
"              Select (multiple using ctrl-key) object type(s) to search "
"in. \n"
"              If none is selected, all types are searched.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              選擇物件的格式（可使用 ctrl 鍵進行複選）以進行搜尋。 \n"
"                如果沒特定條件，將搜尋所有格式。\n"
"            "

#: /views/public/search_form.form:28
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: /views/public/search_form.form:32
msgid ""
"\n"
"              Use an asterix ('*') for wildcard.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              使用('*')作為萬用字元。\n"
"            "

#: /views/public/search_form.form:56
msgid "Title"
msgstr ""

#: /views/public/search_form.form:59
msgid ""
"\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            "

#: /views/public/search_form.form:77
msgid "Subtree only"
msgstr ""

#: /views/public/search_form.form:80
msgid ""
"\n"
"              Check to restrict search to this content's subtree.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              勾選以限定在此內容的次樹狀目錄內查尋\n"
"            "

#: /views/public/subscription_request.py:30
msgid ""
"Confirmation request for subscription has been emailed to ${emailaddress}"
msgstr "訂閱的確認信已寄到這裡 ${emailaddress}"

#: /views/public/subscriptor.pt:34
msgid "Subscribe to &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
msgstr "訂閱  &#xab;${title_or_id}&#xbb;"

#: /views/public/subscriptor.pt:36
msgid ""
"Fill in your email address if you want to receive email notifications "
"whenever a new version of this page or its subdocuments becomes available."
msgstr ""
"請填寫您旳email 位址，當本頁或其下文件有新的版本時，將會以電子郵件通知您。"

#: /views/public/subscriptor.pt:41 /views/public/subscriptor.pt:66
#: /views/edit/Container/tab_edit_import.pt:336
#: /views/edit/Container/tab_status_export.pt:455
#: /views/edit/Member/SimpleMember/memberform.form:49
msgid "email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: /views/public/subscriptor.pt:46
msgid "subscribe"
msgstr "訂閱"

#: /views/public/subscriptor.pt:60
msgid "Unsubscribe from &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
msgstr "取消 &#xab;${title_or_id}&#xbb; 的訂閱"

#: /views/public/subscriptor.pt:62
msgid ""
"Fill in your email address if you want to unsubscribe from email "
"notifications for this page and its subdocuments."
msgstr "請填寫您旳email 位址以取消本頁及其下文件的訂閱功能。"

#: /views/public/subscriptor.pt:71
msgid "unsubscribe"
msgstr "取消訂閱"

#: /views/public/subscriptor.pt:71 /views/edit/Asset/macro_asset_edit.pt:152
#: /views/edit/Content/Indexer/tab_edit.pt:36
#: /views/edit/VersionedContent/tab_status_macros.pt:171
msgid "access key: alt-u"
msgstr "存取鍵：alt-u"

#: /views/public/subscriptor.pt:84
msgid "Return to &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
msgstr "回到 &#xab;${title_or_id}&#xbb;"

#: /views/render_form_errors.py:44
msgid "Sorry, there are problems with these form fields:"
msgstr "抱歉，這些表單欄位有問題。"

#~ msgid ""
#~ "The presentation of the information within a\n"
#~ "       publication is structured with folders. They determine the visual\n"
#~ "       hierarchy that a Visitor sees. Folders on the top level\n"
#~ "       define sections of a publication, subfolders define chapters, "
#~ "etc.\n"
#~ "       Note that unlike publications, folders are transparent, meaning "
#~ "you\n"
#~ "       can see through them in the sidebar tree navigation and the "
#~ "Publish \n"
#~ "       screen.\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""
#~ "一個出版品內的資訊呈現是利用結構化的目錄來達成。其決定了Visitor 所看到的視"
#~ "覺化階層式架構。\n"
#~ "        目錄的最頂層定義了出版品的章節、次目錄定義了段落，依此類推。\n"
#~ "        要注意的是與出版品的不同之處，目錄是'透明'的，亦即你可以從'出版'的"
#~ "螢幕畫面及側邊樹狀瀏覽之中，\n"
#~ "        檢視目錄之中的內容物。\n"
#~ "    "

#~ msgid "return to previous screen: alt-k"
#~ msgstr "回到先前畫面：alt-k"

#~ msgid "see the content in the public layout: alt-;"
#~ msgstr "查看公開配置的內容：alt-；"

#~ msgid "public&nbsp;preview..."
#~ msgstr "公開&nbsp;預覽..."

#~ msgid ""
#~ "This is a special document that automagically displays a\n"
#~ "       table of contents. Usually it&#8217;s used as an &#8216;"
#~ "index&#8217;\n"
#~ "       document. In that case the parent folder shows a table of "
#~ "contents\n"
#~ "       when accessed (e.g. http://www.x.yz/silva/myFolder/)."
#~ msgstr ""
#~ "這是一份特殊的文件，將會自動顥示目次。\n"
#~ "        通常這個 ’ 會被當做 ‘index’ 文件。\n"
#~ "        在這種情形之下，當存取資料時，上一層的目錄會顯示目次內容 （例如："
#~ "http://www.x.yz/silva/myFolder/ ）"

#~ msgid "Cannot approve version; not allowed."
#~ msgstr "無法驗證版本；因為權限不足。"

#~ msgid ""
#~ "<br /> <br /> ${silva_icon} ${silva_version}<br /> &#xa9; Copyright 2001-"
#~ "2005 Infrae. All rights reserved."
#~ msgstr ""
#~ "<br /> <br /> ${silva_icon} ${silva_version}<br /> &#xa9;版權宣告 "
#~ "Copyright 2001-2005 Infrae. All rights reserved."

#~ msgid "Added ${meta_type} ${id}."
#~ msgstr "增加 ${meta_type} ${id}"

#~ msgid ""
#~ "Location of originating folder. Depending on how much content there is, "
#~ "<span class=\"warning\">creation may take a while</span>."
#~ msgstr ""
#~ "原始目錄的所在。取決於有多少內容 <span class=\"warning\">新增會花一點時"
#~ "間，請耐心等候</span>."

#~ msgid "file info"
#~ msgstr "檔案資訊"

#~ msgid "${old_title} to ${new_title}"
#~ msgstr "${old_title} 到 ${new_title}"

#~ msgid "ip range<span class=\"warning\">*</span>"
#~ msgstr "ip範圍<span class=\"warning\">*</span>"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Can be:</strong><br /> IP&nbsp;(like: 10.1.1.1), <br /> IP-"
#~ "IP&nbsp;(like:&nbsp;10.1.1.1-10.1.1.255) or<br /> IP/Netmask&nbsp;(like:"
#~ "&nbsp;10.1.1.0/255.255.255.0)."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>可以：:</strong><br />IP&nbsp;(like: 10.1.1.1), <br />IP-IP&nbsp;"
#~ "(like:&nbsp;10.1.1.1-10.1.1.255)或是<br />IP/網路遮罩&nbsp;(like:"
#~ "&nbsp;10.1.1.0/255.255.255.0)."

#~ msgid "<br /> scaled to ${WxH} pixels"
#~ msgstr "<br /> 對比例 ${WxH} 像素"

#~ msgid "Properties changed"
#~ msgstr "屬性已改變"

#~ msgid "A automatically has a published state."
#~ msgstr "自動發表狀態。"

#~ msgid ""
#~ "This screen doesn&#8217;t have settings, because it&#8217;s not possible "
#~ "to subscribe to a . Only documents that contain textual content, or "
#~ "folders that contain them, can be subscribed to."
#~ msgstr ""
#~ "此畫面因為不能訂閱而無法設定。只有在文件含有正文或是檔案夾含有文件時，才能"
#~ "被訂閱。"

#~ msgid "ghost folder of &#xab;${title}&#xbb;"
#~ msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的ghost檔案夾"

#~ msgid "s<u>e</u>ttings..."
#~ msgstr "設定..."

#~ msgid "s<u>u</u>bscriptions..."
#~ msgstr "訂閱..."

#~ msgid "metadata ${for_public_version_of}"
#~ msgstr "資料 ${for_public_version_of}"

#~ msgid "Layout copied"
#~ msgstr "配置複製"

#~ msgid "layout"
#~ msgstr "配置"

#~ msgid "Choose among the installed layout templates."
#~ msgstr "從已安裝的配置版型挑選"

#~ msgid "Layout saved."
#~ msgstr "配置儲存。"

#~ msgid "Layout has been removed."
#~ msgstr "配置已移除。"

#~ msgid "<u>r</u>efresh queue lists"
#~ msgstr "更新佇列表列"

#~ msgid "not a versionable object"
#~ msgstr "不可設定版本的物件"

#~ msgid "content object or one of its containers is deactivated"
#~ msgstr "內容物件或是其中某一個容器處於 deactivated 狀態"

#~ msgid "x"
#~ msgstr "X"

#~ msgid "position"
#~ msgstr "位置"

#~ msgid "Nothing was selected, so nothing is activated."
#~ msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法動作。"

#~ msgid ""
#~ "Content ${activated} activated, <span class=\"error\">but could not "
#~ "activate ${not_activated}.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "內容 ${activated} 已啟始，<span class=\"error\"> 但無法啟始 "
#~ "${not_activated}.</span>"

#~ msgid "Content ${activated} activated."
#~ msgstr "內容 ${activated} 已建立。"

#~ msgid "Could not activate ${not_activated}."
#~ msgstr "無法建立 ${not_activated}。"

#~ msgid "Nothing was selected, so nothing is deactivated."
#~ msgstr "沒有選擇任何項目，所以無法停用。"

#~ msgid ""
#~ "Content ${deactivated} deactivated, <span class=\"error\">but could not "
#~ "deactivate ${not_deactivated}.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "內容 ${deactivated} 已停用，<span class=\"error\"> 但無法停用 "
#~ "${not_deactivated}。</span>"

#~ msgid "Content ${deactivated} deactivated."
#~ msgstr "內容  ${deactivated} 已停用。"

#~ msgid "Could not deactivate ${not_deactivated}."
#~ msgstr "無法停用 ${not_deactivated}。"

#~ msgid "Your job is ${status}. The id of your job is ${id}."
#~ msgstr "您的職位是 ${status}。在您工作中所使用的id為 ${id}。"

#~ msgid ""
#~ "Click a name to create an item. Note that this screen only lists "
#~ "descriptions of objects that are available at this location. For "
#~ "additional information about an item see the ${silva_documentation}. <br /"
#~ ">"
#~ msgstr ""
#~ "輸入名稱以建立一個項目。注意這個畫面僅顯示此位置可用的物件說明。項目相關的"
#~ "其他資訊請看 ${silva_documentation}。"

#~ msgid "rename objects in &#xab;${title}&#xbb;"
#~ msgstr "在 &#xab;${title}&#xbb; 做物件更名"

#~ msgid "&#xab;${item}&#xbb; could not be renamed to ${new} (invalid id)"
#~ msgstr "&#xab;${item}&#xbb;無法重新命名為 ${new} (無效id)"

#~ msgid ""
#~ "&#xab;${item}&#xbb; could not be renamed to &#xab;${new}&#xbb; (${status})"
#~ msgstr "&#xab;${item}&#xbb; 無法重新命名 &#xab;${new}&#xbb; (${status})"

#~ msgid "day / month / year"
#~ msgstr "日/月/年"

#~ msgid "&nbsp;&nbsp;expiration time"
#~ msgstr "&nbsp;&nbsp;失效日期"

#~ msgid "approve new versions for publication at a later date: alt-l"
#~ msgstr "稍後驗證發表的新版本：alt-l"

#~ msgid "approve for later"
#~ msgstr "稍後驗證"

#~ msgid "withdraw pending request for approval: alt-w"
#~ msgstr "取回懸置的驗証要求：alt-w"

#~ msgid "revoke approval of approved versions: alt-v"
#~ msgstr "撤消已驗証版本：alt-v"

#~ msgid "set timing"
#~ msgstr "設定時段"

#~ msgid "request immediate approval for new versions: alt-q"
#~ msgstr "直接同意新版本請求：alt-q"

#~ msgid "full media export (.zip)"
#~ msgstr "所有媒材都輸出（.zip）"

#~ msgid "export zip"
#~ msgstr "輸出壓縮檔"

#~ msgid "${id} of ${parent_id}"
#~ msgstr "${ids} 的  ${ids}"

#~ msgid "Your job is ${status}. The id of your job is ${job_id}."
#~ msgstr "您的工作為 ${status}。您的工作帳號為 ${status}。"

#~ msgid "automatic table of contents &#xab;${title_or_id}&#xbb;"
#~ msgstr "自動目次 &#xab;${title_or_id}&#xbb;"

#~ msgid ""
#~ "An automatic table of contents is generated from the items in its "
#~ "location."
#~ msgstr "從項目處產生一個自動目次。"

#~ msgid ""
#~ "Note that <span class=\"warning\">the index only displays links to "
#~ "published content</span>, so the list may be empty if nothing is "
#~ "published."
#~ msgstr ""
#~ "注意 <span class=\"warning\">此索引僅顯示已出版的內容</span>，若沒有任何出"
#~ "版項目，則會顯示空值。"

#~ msgid ""
#~ "Dear ${user_id}<br /> You are not allowed to edit membership data of "
#~ "member ${member_id}"
#~ msgstr "親愛的 ${user_id}<br /> 您不被允許編輯組員資料 ${member_id}"

#~ msgid "Add read only view here?"
#~ msgstr "在此增加一個僅限閱讀的 view ?"

#~ msgid "member data of"
#~ msgstr "的組員資料"

#~ msgid "ghost of &#xab;${name}&#xbb;"
#~ msgstr "ghost 的 &#xab;${name}&#xbb;"

#~ msgid "ghost of &#xab;${title}&#xbb; (${version_name} version)"
#~ msgstr "ghost 的 &#xab;${title}&#xbb; (${version_name} 版本)"

#~ msgid "x <span> x </span>"
#~ msgstr "x <span> x </span>"

#~ msgid ""
#~ "Note: an older version of this content is online.<br /> Publishing this "
#~ "version will replace the public version."
#~ msgstr ""
#~ "注意： 此內容已有一舊版本在線上。<br /> 發行此版本會取代該公開版本。"

#~ msgid ""
#~ "This content was once published but is now closed.<br /> If you wish you "
#~ "can make an editable copy in the ${editor}."
#~ msgstr ""
#~ "此內容曾經出版過但現在已關閉。<br /> 若希望能進一步做內容編輯，請複製到 "
#~ "${editor}。"

#~ msgid ""
#~ "This content is published (online for the public).<br /> If you wish you "
#~ "can make an editable copy by going to the ${editor}."
#~ msgstr ""
#~ "此內容已公開發行（線上公眾版）。<br /> 若您想製作一個可編輯的複本，請至 "
#~ "${editor}."

#~ msgid "could not delete ${id}: ${error}"
#~ msgstr "無法刪除 ${id}：${error}"

#~ msgid "content publish ti<u>m</u>e"
#~ msgstr "發表內容時間"

#~ msgid "access key: alt-i (some platforms)"
#~ msgstr "存取鍵：alt-i(某些平台)"

#~ msgid "expiratio<u>n</u> time"
#~ msgstr "逾期時間"

#~ msgid "If this content should expire, set the time."
#~ msgstr "若此內容應為逾期，請設定時間"

#~ msgid "change settings"
#~ msgstr "更改設定"

#~ msgid "access key: alt-m (some platforms)"
#~ msgstr "存取鍵:alt-m(某些平臺)"

#~ msgid "access_key_publish_datetime"
#~ msgstr "存取_鍵_發表_日期時間"

#~ msgid "publish ti<u>m</u>e:"
#~ msgstr "發行時間"

#~ msgid "access key: alt-n (some platforms)"
#~ msgstr "存取鍵：alt-n(某些平台)"

#~ msgid "access key: alt-l"
#~ msgstr "存取鍵：alt-l"

#~ msgid "revert to previous version"
#~ msgstr "恢復成先前的版本"

#~ msgid ""
#~ "The current editable version can be replaced with the previous "
#~ "(published) version. This can not be undone afterwards and will discard "
#~ "all changes made to the current version."
#~ msgstr ""
#~ "目前的編輯中版本可被先前（已發行）的版本取代。這是一個不可回覆的動作，也就"
#~ "是一但取代，則目前所作的更動都會消失。"

#~ msgid "revert to previous"
#~ msgstr "回復至先前版本"

#~ msgid "place reference..."
#~ msgstr "插置參考資源..."

#~ msgid "insert a reference to this asset: alt-p"
#~ msgstr "在此頁插入參考資源：alt-p"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to does not exist."
#~ msgstr "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 不存在。"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is a container."
#~ msgstr ""
#~ "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 指向一個容器（container）"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is itself a "
#~ "ghost."
#~ msgstr "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 指向一個 ghost"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is not a "
#~ "content object."
#~ msgstr ""
#~ "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 指向一個不是內容物件"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is a content "
#~ "object."
#~ msgstr "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 指向一個內容物件。"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is not a "
#~ "container."
#~ msgstr ""
#~ "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 對象不是一個容器"
#~ "（container）。"

#~ msgid ""
#~ "The object &#xab;${haunted_url}&#xbb; the ghost points to is either the "
#~ "ghost itself or an ancestor of the ghost."
#~ msgstr ""
#~ "物件 &#xab;${haunted_url}&#xbb;  的 ghost points 對象可能是 ghost 本身或"
#~ "是 ghost 的祖先物件。"

#~ msgid "&#8211;"
#~ msgstr "&#8211;"

#~ msgid "<u>u</u>se clipboard..."
#~ msgstr "使用剪貼薄..."

#~ msgid "bac<u>k</u>..."
#~ msgstr "退回..."

#~ msgid "&#134;"
#~ msgstr "&#134;"

#~ msgid "date format: day / month / year &nbsp;23:59"
#~ msgstr "日期格式：日/月/年 &nbsp;23:59"

#~ msgid "&#134; acquireable"
#~ msgstr "&#134; 可以請求"

#~ msgid "<u>g</u>roups admin..."
#~ msgstr "群組管理..."

#~ msgid "select <u>a</u>ll"
#~ msgstr "全選"

#~ msgid "properties ${for_title}"
#~ msgstr "${for_title} 的屬性"

#~ msgid "This is the ${meta_type} \"${id}\""
#~ msgstr "此為 ${meta_type} \"${id帳號}\""

#~ msgid "&lt;broken&gt; <!-- XXX replace this by something nice -->"
#~ msgstr "lt;broken&gt; <!-- XXX 註解欄-->"

#~ msgid "public view access restrictions for &#xab;${title}&#xbb;"
#~ msgstr "對於 &#xab;${title}&#xbb; 僅能公開瀏覽"

#~ msgid "&#xab;${user_id}&#xbb; allowed the ${role} role"
#~ msgstr "#xab;${user_id}&#xbb; 允許此 ${role}  角色"

#~ msgid "&#xab;${user_id}&#xbb; approved and allowed the ${role} role"
#~ msgstr "&#xab;${user_id}&#xbb;  已同意並允許此 ${role} 角色"

#~ msgid "&#xab;${user_id}&#xbb; has been denied the ${role} role"
#~ msgstr "#xab;${user_id}&#xbb; 已被拒絕此 ${role} 角色"

#~ msgid ""
#~ "The addables settings can only be changed on Silva Publications. A "
#~ "doesn&#8217;t have that capability."
#~ msgstr "可增加的設定僅能在 Silva 出版品中變更。在此沒有此能力。"

#~ msgid "${for_approved_version_of_title}"
#~ msgstr "${for_approved_version_of_title}"

#~ msgid "layout settings for &#xab;${title}&#xbb;"
#~ msgstr "&#xab;${title}&#xbb; 的配置(layout) 設定"

#~ msgid "layout settings"
#~ msgstr "配置設定"

#~ msgid ""
#~ "This Silva Folder can be converted to a Publication (may take awhile if "
#~ "it&#8217;s large)."
#~ msgstr "此 Silva 資料夾可以被轉換成出版品（若內容很多，可能會花許多時間）。"

#~ msgid ""
#~ "This Silva Publication can be converted to a Silva Folder (may take "
#~ "awhile if it&#8217;s large)."
#~ msgstr ""
#~ "此 Silva 出版品可以被轉換成 Silva 資料夾（若內容很多，可能會花許多時間）。"

#~ msgid "Subscribability"
#~ msgstr "可訂閱性"

#~ msgid "This object is currently not subscribable."
#~ msgstr "此主題目前無法訂閱"

#~ msgid "This object is currently subscribable."
#~ msgstr "此主題目前可訂閱"

#~ msgid "To <strong>actually</strong> logout, wait 5 seconds or hit this"
#~ msgstr "為了 <strong> 確定 </strong> 登出，請等後五秒鐘或點此連結。"

#~ msgid "logout link"
#~ msgstr "登出連結"

#~ msgid "When the login dialog appears, choose <strong>\"Cancel\"</strong>"
#~ msgstr "當登入對話窗出現，選擇<strong>\"取消\"</strong>"

#~ msgid "Up to Silva top"
#~ msgstr "跳至Silva頂端"

#~ msgid "Up one level"
#~ msgstr "上一層"

#~ msgid "&#xab;${title}&#xbb;"
#~ msgstr "&#xab;${標題}&#xbb;"

#~ msgid "Please fill in the following fields. <br /><br />"
#~ msgstr "請根據以下欄位填寫。 <br /><br />"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Search in ${meta_type} &#xAB;${title_or_id}&#xbb;"
#~ msgstr "搜尋 ${meta_type} &#xAB;${title_or_id}&#xbb;"

#~ msgid "Search interface"
#~ msgstr "搜尋介面"

#~ msgid "Element"
#~ msgstr "元素"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "附註"

#~ msgid "Find"
#~ msgstr "找尋"

#~ msgid "access key: alt-f"
#~ msgstr "存取鍵：alt-f"

#~ msgid "content type"
#~ msgstr "內容格式"

#~ msgid "subtree only"
#~ msgstr "僅限於次樹狀目錄"

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "搜尋結果"

#~ msgid "&lt;&lt; Previous"
#~ msgstr "&lt;&lt; 上一頁"

#~ msgid "Showing results ${batch_start} to ${batch_end}."
#~ msgstr "顯示成果 ${batch_start} 至${batch_end}."

#~ msgid "Next &gt;&gt;"
#~ msgstr "下一步 &gt;&gt;"

#~ msgid ""
#~ "For absolute links the url will be checked, and 'http://' will be "
#~ "prepended if necessary. Relative links can contain anything, so it is the "
#~ "author's responsibility to create valid urls."
#~ msgstr ""
#~ "將會檢查作為絕對路徑的url，並視需要加入'http://'。相對路徑範圍很廣，能讓作"
#~ "者建立有效的url。"

#~ msgid ""
#~ "Any digital file can be uploaded as Silva content. \n"
#~ "       For instance large files such as pdf docs or mpegs can be placed "
#~ "in a\n"
#~ "       site. File objects have metadata as well. \n"
#~ "       <!-- Abstract base class. Depends on a _file attribute and "
#~ "various \n"
#~ "       methods in the concrete subclasses. (sorry) -->\n"
#~ "    "
#~ msgstr ""
#~ "任何的數位檔案都可以上傳成為Silva content\n"
#~ "          例如像 pdf, docs, 或是 mpegs 都可以放到網站上。檔案物件也擁有 "
#~ "metadata。 \n"
#~ "          <!-- 抽像基礎類別。主要決定於實體類別中的 _file 屬性及其他方法。"
#~ "(sorry) -->\n"
#~ "    "

#~ msgid ""
#~ "${listing_body}<br /> p &nbsp; Select list for position number<br /> m "
#~ "&nbsp; move"
#~ msgstr "${listing_body}<br /> p   選取位置號碼的表列 <br /> m   ;移動"

#~ msgid ""
#~ "${listing_footer}<br /> a &nbsp; select all<br /> r &nbsp; rename<br /> d "
#~ "&nbsp; delete<br /> x &nbsp; cut<br /> c &nbsp; copy<br /> v &nbsp; "
#~ "paste<br /> g &nbsp; paste as ghost"
#~ msgstr ""
#~ "${listing_footer}<br /> a   選取全部 <br /> r   更名 <br /> d   刪除 <br /"
#~ "> x   剪 <br /> c   拷貝 <br /> v   貼 <br /> g   貼成 ghost"

#~ msgid "; &nbsp; See public preview<br />"
#~ msgstr "; 　; 參見公開預覽 <br />"

#~ msgid "${listing_header}<br /> i &nbsp; import<br /> e &nbsp; Export"
#~ msgstr "${listing_header}<br /> i　;引入<br /> e　;輸出"

#~ msgid ""
#~ "${listing_footer}<br /> a &nbsp; select all<br /> n &nbsp; create new "
#~ "vesions<br /> j &nbsp; reject (request for approval)<br /> v &nbsp; "
#~ "revoke (request for approval)<br /> c &nbsp; close (public version)<br /> "
#~ "l &nbsp; approve for later<br /> u &nbsp; update settings<br /> p &nbsp; "
#~ "publish now<br />"
#~ msgstr ""
#~ "${listing_footer}<br /> a &nbsp; 全選 <br /> n &nbsp; 建立新版本 <br /> j "
#~ "&nbsp; 拒絕（驗證的要求）<br /> v &nbsp; 撒回（驗證的要求）<br /> c "
#~ "&nbsp; 結束（公開版本）<br /> l &nbsp; 容後驗證 <br /> u &nbsp; 更新設定 "
#~ "<br /> p &nbsp; 立即公開 <br />"

#~ msgid "c &nbsp; cancel<br /> a &nbsp; add<br /> e &nbsp; add and edit/enter"
#~ msgstr "c &nbsp; 取消 <br /> a &nbsp; 新增 <br /> e &nbsp; 新增及修改／編輯"

#~ msgid ""
#~ "( &nbsp; forms editor<br /> ) &nbsp; Kupu editor<br /> ; &nbsp; public "
#~ "preview<br /> p &nbsp; publish now<br />"
#~ msgstr ""
#~ "( &nbsp; forms editor<br /> ) &nbsp; Kupu editor<br /> ; &nbsp; 公開預覽 "
#~ "<br /> p &nbsp;立即公開 <br />"

#~ msgid ""
#~ "${kupu_editor}<br /> b &nbsp; bold<br /> i &nbsp; italic<br /> u &nbsp; "
#~ "underline<br /> - &nbsp; subscript<br /> + &nbsp; superscript<br /> # "
#~ "&nbsp; numbered list<br /> * &nbsp; bulleted list<br /> = &nbsp; "
#~ "definition list<br /> z &nbsp; undo<br /> y &nbsp; redo<br /> h &nbsp; "
#~ "html source<br />"
#~ msgstr ""
#~ "${kupu_editor}<br /> b &nbsp; 粗體 <br /> i &nbsp; 斜體 <br /> u &nbsp; 底"
#~ "線 <br /> - &nbsp; 下標 <br /> + &nbsp; 上標 <br /> # &nbsp; 數字列表 "
#~ "<br /> * &nbsp; 圖樣列表 <br /> = &nbsp;自訂列表 <br /> z &nbsp; 放棄 "
#~ "<br /> y &nbsp; 重做 <br /> h &nbsp; html 原始碼 <br />"

#~ msgid ""
#~ "${forms_editor}<br /> s &nbsp; save<br /> e &nbsp; save and exit<br /> i "
#~ "&nbsp; save and insert<br /> tab Use your tab key to edit without using "
#~ "the mouse. Shift-tab goes backwards."
#~ msgstr ""
#~ "${forms_editor}<br /> s &nbsp;儲存 <br /> e &nbsp;儲存及離開 <br /> i "
#~ "&nbsp; 儲存及新增 <br />tab 使用 tabe 鍵來編輯而不用滑鼠。shift-tab 可以反"
#~ "向移動"

#~ msgid ""
#~ "Managers can do the same and create a <a href=\"javascript:window."
#~ "location.pathname=(window.location.pathname +'/manage_main').replace(/\\/"
#~ "\\//,'/')\" name=\"manage\">manage...</a> bookmark."
#~ msgstr ""
#~ "管理者可以複製或建立一個新的 <a href=\"javascript:window.location."
#~ "pathname=(window.location.pathname +'/manage_main').replace(/\\/\\//,'/')"
#~ "\" name=\"manage\">manage...</a> 書籤。"

#~ msgid ""
#~ "Thanks to <a href=\"http://www.ethz.ch/\" name=\"eth_zuerich\">ETH Z&uuml;"
#~ "rich</a> for this trick."
#~ msgstr ""
#~ "感謝 <a href=\"http://www.ethz.ch/\" name=\"eth_zuerich\">ETH Z&uuml;"
#~ "rich</a> 提供這個訣竅。"

#~ msgid ""
#~ "${tip_for_mozilla_users}<br /> Using the &#8220;Find As You Type&#8221; "
#~ "feature will make keyboard navigation to hyperlinks &#8211; such as item "
#~ "names &#8211; remarkably easy. See:<br /> ${typeaheadfind_link}"
#~ msgstr ""
#~ "${tip_for_mozilla_users}<br /> 使用 &#8220;Find As You Type&#8221; 的功能"
#~ "會讓鍵盤直接跳至項目名稱為 &#8211; 的超連結，非常容易使用。請參照：<br /> "
#~ "${typeaheadfind_link}"

#~ msgid ""
#~ "The most up to date documentation can be found at:<br /> "
#~ "${silva_documentation_link}"
#~ msgstr "近期建立的文件可以在此找到：<br /> ${silva_documentation_link}"

#~ msgid "<br /> ${contact}<br /> ${feedback} is welcome."
#~ msgstr "<br /> ${contact}<br /> ${feedback} 請多多指教"

#~ msgid ""
#~ "The most useful access keys are for screen navigation, <a title=\"x\" "
#~ "href=\"#nav\">x</a>."
#~ msgstr ""
#~ "對於螢幕畫面的導覽，最有用的存取鍵為 <a title=\"x\" href=\"#nav\">x</a>"

#~ msgid ""
#~ "${general}<br /> t &nbsp; Jump to top of page<br /> b &nbsp; Jump to "
#~ "bottom of page<br /> / &nbsp; Jump to top of Silva (Silva icon)<br /> ? "
#~ "&nbsp; Access keys and shortcuts"
#~ msgstr ""
#~ "${general}<br /> t &nbsp;跳到頁頂 <br /> b &nbsp; 跳到頁底 <br /> / "
#~ "&nbsp; 跳到最頂的Silva （Silva icon）<br /> ? &nbsp; 存取鍵及捷徑"

#~ msgid ""
#~ "${changing_screens_with_tabs}<br /> The tabs have numbered access keys, "
#~ "starting from one going up to five. You can navigate horizontally accross "
#~ "an item&#8217;s screens by using alt-1, alt-2, and so forth."
#~ msgstr ""
#~ "${changing_screens_with_tabs}<br /> tab 鍵亦可由存取鍵來操作，通常是用1～5"
#~ "加以編號。你可以用 alt-1, alt-2到 alt-5 來做水平項目之間的切換。"

#~ msgid ""
#~ "Each tab has a toplink <img src=\"up_tree.gif\" height=\"9\" width=\"9\" "
#~ "alt=\"tree\" />, the tall tree on the left side. It takes you to the top "
#~ "of the current publication, within the same tab, or &#8216;vein&#8217;. "
#~ "The access key is the shift character of the corresponding number (on the "
#~ "English keyboard, sorry if you have an international one). Thus alt-!, "
#~ "alt-@, alt-#, alt-$, and alt-% (note that the characters resemble the "
#~ "number)."
#~ msgstr ""
#~ "每一個 tab 都有一個 toplink <img src=\"up_tree.gif\" height=\"9\" width="
#~ "\"9\" alt=\"tree\" />  指向左側樹狀結構的頂端。亦即會帶你回到目前出版品的"
#~ "頂端。縱向的導覽可由存取鍵完成，這些鍵值是由alt + shift + 上排數字所組成"
#~ "（亦即 alt-!, alt-@, alt-#, alt-$, and alt-% ）"

#~ msgid ""
#~ "On the right of each tab is an uplink <img src=\"up_level.gif\" height=\"9"
#~ "\" width=\"9\" alt=\"bush\" />, a small tree that takes you up one level "
#~ "in the same vein. The access keys for the uplinks are the remaining "
#~ "numbers (add five to the access key for the tab). If you are in a screen "
#~ "with five tabs, the uplinks are alt-6, alt-7, alt-8, alt-9, and alt-0. If "
#~ "there are less than five tabs, you still add five to get the uplink key."
#~ msgstr ""
#~ "右邊的每一個標籤都是一個向上連結<img src=\"up_level.gif\" height=\"9\" "
#~ "width=\"9\" alt=\"bush\" />，其中每一棵小樹代表同一支脈的上一層。給這些上"
#~ "連結使用的存取鍵仍舊維持相同的數目（每一標籤加五個值）。若你是在五個標籤的"
#~ "畫面，那五個存取鍵分別為 alt-6, alt-7, alt-8, alt-9 及 alt-0. 若少於五個標"
#~ "籤，您仍舊可以增加五個值來取得向上連結。"

#~ msgid "${footer_page_info_row}<br /> : &nbsp; See public page<br />"
#~ msgstr ""
#~ "${footer_page_info_row}<br /> : &nbsp;  參見 公開頁 （ public page ） "
#~ "<br />"

#~ msgid ""
#~ "${footer_user_row}<br /> ~ &nbsp; User settings<br /> &nbsp;, &nbsp; "
#~ "Request access<br /> q &nbsp; Logout"
#~ msgstr ""
#~ "${footer_user_row}<br /> ~ &nbsp; 使用者自訂設定 <br /> &nbsp;, &nbsp; 要"
#~ "求存取 <br /> q &nbsp;  登出"

#~ msgid ""
#~ "${listing_header}<br /> n &nbsp; new<br /> s &nbsp; select list for a new "
#~ "object<br /> i &nbsp; import<br /> e &nbsp; export"
#~ msgstr ""
#~ "{listing_header}<br /> n &nbsp; 新增 <br /> s &nbsp; 從表列中選取新物件 "
#~ "<br /> i &nbsp; 載入 <br /> e &nbsp; 輸出"

#~ msgid "Silva is developed by ${infrae} and many others. <br />"
#~ msgstr "Silva 是由 ${infrae}  以及許多朋友共同開發  <br />"

#~ msgid "<b>Tip:</b> You don't have to fill in the id and title."
#~ msgstr "<b>要訣:</b> 不用填寫 id 及 title"

#~ msgid ""
#~ "There's already a Group with the name ${id} in this Silva\n"
#~ "        site.<br />In contrast to other Silva objects, Group IDs must be\n"
#~ "        unique within a Silva instance."
#~ msgstr ""
#~ "此 Silva 站台之中已存在一個名為 ${id} 的群體 （Group）\n"
#~ "        <br /> 對照其他的 Silva 物件，在一個Silva 實體中，Group ID 必須唯"
#~ "一的。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, strange characters are in the id. It should only\n"
#~ "        contain letters, digits and &#8216;_&#8217; or &#8216;-&#8217; "
#~ "or \n"
#~ "        &#8216;.&#8217;<br />Spaces are not allowed in Internet "
#~ "addresses, \n"
#~ "        and the id should start with a letter or digit."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，id中有奇怪的符號。只能\n"
#~ "        包括字母，數字以及 &#8216;_&#8217；或是 &#8216;-&#8217；或是 \n"
#~ "        &#8216；。&#8217；<br /> 網址中不能使用空白鍵，\n"
#~ "        並且id應使用字母或數字。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Sorry, ids starting with ${prefix} are reserved for\n"
#~ "        internal use.<br />Please use another id."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉！使用  ${prefix} 當開頭的 id 保留給內部使用。 <br />\n"
#~ "        請使用其他的 id。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, the id ${id} is reserved for internal use.<br />\n"
#~ "        Please use another id."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉！這個 id ${id} 保留給內部使用。<br />\n"
#~ "        請使用其他的 id。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "There is already an object with the id ${id} in this \n"
#~ "        folder.<br />Please use a different one."
#~ msgstr ""
#~ "此目錄夾中已有使用此 id ${id} 的物件。<br />\n"
#~ "        請使用不同的 id。"

#~ msgid ""
#~ "There is already an asset with the id ${id} in this \n"
#~ "        folder.<br />Please use another id."
#~ msgstr ""
#~ "此目錄夾中已有使用此 id ${id} 的東西。<br />\n"
#~ "        請使用其他的 id。"

#~ msgid ""
#~ "Sorry, the id ${id} ends with invalid characters.<br />\n"
#~ "        Please use another id."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉！這個 id ${id} 使用不正確的字元做為結束 <br />\n"
#~ "        請使用其他的 id"

#~ msgid ""
#~ "(Internal Error): An invalid status ${status_code} occured \n"
#~ "    while checking the id ${id}.<br />Please contact the person "
#~ "responsible \n"
#~ "    for this Silva installation or file a bug report."
#~ msgstr ""
#~ "（內部錯誤）：當在檢查這個 id ${id} 時，發生不正確的狀態 ${status_code} "
#~ "<br /> \n"
#~ "    請連絡相關人員反應此 Silva 安裝或檔案錯誤。"

#~ msgid "Optional, but useful."
#~ msgstr "選項，但有用。"

#~ msgid "<span class=\"warning\">could not add: ${failed}</span>"
#~ msgstr "<span class=\"warning\">無法增加： ${failed}</span>"

#~ msgid "<span class=\"error\">could not approve: ${ids}</span>"
#~ msgstr "<span class=\"error\"> 無法認可: ${ids}</span>"

#~ msgid ""
#~ "Deleted ${deleted_ids}, <span class=\"error\">but could not delete "
#~ "${not_deleted_ids}.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "已刪除 ${deleted_ids}，<span class=\"error\"> 但無法刪除 "
#~ "${not_deleted_ids}。</span>"

#~ msgid "<span class=\"error\">could not close: ${ids}</span>"
#~ msgstr "<span class=\"error\"> 無法關閉：${ids}</span>"

#~ msgid ""
#~ "Placed ${cut_ids} on clipboard for cutting, <span class=\"error\">but "
#~ "could not cut ${not_cut_ids}.</span>"
#~ msgstr ""
#~ "將 ${cut_ids} 放到剪裁用的剪貼薄中，<span class=\"error\"> 但無法剪下 "
#~ "${not_cut_ids}.</span>"

#~ msgid ""
#~ "Deleted ${deleted_ids}, <span class=\"error\">but could not delete "
#~ "${not_deleted_ids}. Probably there is a published version that must be "
#~ "closed, or an approved version that needs to be revoked. Change the "
#~ "status in the Publish screen (alt-5).</span>"
#~ msgstr ""
#~ "刪除 ${deleted_ids}，<span class=\"error\"> 但無法刪除 "
#~ "${not_deleted_ids}。可能必須關閉公開版本，或是撤回同意的版本。更動發表畫面"
#~ "的狀態(alt-5)。</span>"

#~ msgid ", <span class=\"error\">but could not move ${ids}</span>"
#~ msgstr "，<span class=\"error\"> 但無法移動${ids}</span>"

#~ msgid "<span class=\"error\">could not change settings on: ${ids}</span>"
#~ msgstr "<span class=\"error\">無法改變設定在：${ids}</span>"

#~ msgid "<span class=\"error\">No request for approval on: ${ids}</span>"
#~ msgstr "<span class=\"error\">沒有驗証要求: ${ids}</span>"
